不規則分享 | 化妝品+護膚 4

繼續

Peripera呢隻in velvet好似好正

新色好秋冬

咁快開到4 留個名先
好靚啲色

Gmarket fever
今季好興嘅prism

色就無乜特別 賣樣

想八好唔好用

Mac無色差出新色

秋冬胭脂clinique小花之選
好想入

Peripera我應該會上
睇人揸好靚

係新formula?
smoked almond我有但唔係咁glossy

痴線好靚

睇swatch好似好glossy 但係試實物其實無咁glossy 乾左偏matte

我諗入面有舊色
但brick dust應該係新
佢finish係satin
Glossy我最近睇緊nars lip gloss pencil
好似好正 但一枝2xx我知唔值

繼續燒

返左大陸剪 貴 但整得幾好
但我懷疑香港俾咁貴都好

楊絲 我搵左好耐都搵唔到盒粉餅 明明同一層

如果你地用用下覺得啲野無咩用
會快手快腳照用晒佢定唔用
講緊價位都平平地唔貴既

想買紅紅地既睫毛膏

貴同平都好
用落唔好用 就俾屋企人/擺埋一邊
我知我唔岩

快手快腳大大pat用晒佢！土地問題 唔好阻我繼續尋找真愛

俾屋企人

我有諗過用黎搽手腳

想問下各位絲打有無咩眼霜推薦？
我隻眼好易水腫 同埋有萬年黑眼圈

Chanel

我而家就係咁 覺得唔岩用既就拎哂去查腳

新帖留名

peripera 好似話好食色好難落

mac 呢個系列好正 朋友個嘴本身勁紅都勁上色 Smoking almond/Clouds in my coffee/Brick dust 都好正

化妝品就唔可以

我會索性唔用，當跌左錢算

俾上個post燒著 去左朗豪買Nars apoline唇膏 超靚 可惜jane賣晒 知唔知邊到仲有Jane

化妝品搽身
諗起有一排啲架妹胭脂搽耳仔搽膝頭

你地有無人脱左面毛？
呢排心思思想脱 好似上妝靚啲皮膚滑啲

Brick dust靚到

脫緊
真係覺得塊面好似無咁暗

同問，除左去黑眼圈，都想抗老，抗皺紋，有無有用眼霜推薦啊？

想問下有無邊隻眼線液推介
我超油眼 朋友介紹kissme個隻我都甩

可能你地介紹過 但太長追唔到

快手快腳用哂
賣覺得好煩
不如做好功課，考慮清楚，有折先落手買

可以去買chanel 金色

Cilo?

Mac依個系列係幾錢左右 未買過所以唔太清楚

抗老去紋真心推薦elizabeth arden prevage+hr prodigy
上個post推過 真係改善到我兩條比刀劈出嚟嘅鼬太知眼紋
唔會再有兩條深坑卡遮瑕膏變咗肉色皺紋
一有人去紋問我就會撲出嚟推呢兩隻
不過so far未完全消失 應該打針先做到

去黑眼圈就無推薦

想問係邊脫緊同幾錢？謝謝

新人入黎留名

etude house 樽裝個隻超long lasting
已經回購n次

我好衝動好易sell
同埋追左post之後上網買仲易
就好似愈買愈多 好易心動

我係L記脫緊 半價左8700
你可以追下脫毛post再諗下揀邊間

新post 留名

或者有冇婦科推介

mote?

我都係
追左post之後就買多左

新post留名

多謝絲打之前教我去石頭瘡，但我手殘整損咗而家變咗傷口 好灰

講起脫面毛
有無絲打有去線面
之前去植睫毛間舖頭有做線面 我線過唇毛覺得ok
但果個線全面要夾埋針清

你地有無咩好推介 要乾淨衛生既

我之前陪朋友睇好似係195
呢個網址有曬所有嘅試色

係iherb買左支anti-aging嘅精華勁臭

拎左黎搽腳腳板底都要anti-aging

脫咗唔會後悔 上妝貼好多不過要更勤力補濕

我諗入面有舊色
但brick dust應該係新
佢finish係satin
Glossy我最近睇緊nars lip gloss pencil
好似好正 但一枝2xx我知唔值
謝謝 佢試隻隻色都好靚

好好燒阿呢啲色

感謝你呀絲打
我第一次咁樣
真係好擔心

你當時有冇俾醫生檢查？
定就咁講個症狀佢知就得？

Canmake三色遮瑕正

Clio我用過都甩
mote我未試過 sasa有?

邊隻? 會唔會有圖?

我聽日會去睇架啦
係咪普通婦科都有得walk in睇？

我唔白單用Canmake唔自然
推介NYX六色調色遮瑕盤
（多手買埋佢個橙色遮瑕膏 溝極都唔啱色 ）

sasa 我未見過有...之前都係係日本買
我見過潮特對面有間細舖有賣，不過我唔知仲有冇同唔知係咪正貨

唔該絲打，搵日去試下先

同埋可以去邊買啊？

我又黎喇 好少上水有冇人記得小毒毒 ...

最近想買護膚品 有冇 冇色素香料既護膚品推介
the ordinary 好冇用
主要想保濕 最緊要唔刺激
我爛左一年面 最近先好返.. 唔想刺激到又爛過 (遲下冇咁忙分享下唔洗食藥點好返 )

感謝

我睇個間一定要預約先
上網查下屋企附近既診所 搵到診所電話就過去問下啦

唔記得講buget
二三百蚊左右就好了 窮學生冇錢

btw 秋冬入手GA 乜乜FABRIC粉底好冇 好似有D貴..驚唔岩秋冬用

][/quote]
我聽日會去睇架啦
係咪普通婦科都有得walk in睇？[/quote]

Peripera呢隻bb cushion係get it beauty盲測第一
都可以一戰

Loreal唔甩 上個post楊媽有貼圖

Minon呢？

我諗住入呢枝

乾肌表示 要用保濕base打底
但四季都用得
之前冬天用呢度大推嘅covermark 都幾好

絲打你有冇痛有冇痕
我都試過但無痛無剩
都係話唔洗理佢 隔左排就無事

我試過係好似石頭瘡咁
一掂就痛咁
唔理佢 等佢一排就謝左

我！ 脱左額頭先諗住睇下有無不良反應啦
點知！成個額頭都勁生粒粒呀diiuuuuuuuu 好多好似暗粒但支岀黎係黃色凝固既油脂咁
勸你去脱面的話 一定要去貴價少少(我脱yanxx 唔知關唔關價錢事)
或者脱開既
或者做下額頭睇下點先！

想問下covermark係邊隻？

好正 而家出左未？
好燒

見到有絲講脫面毛，我想講我買左家用既唔知咩光脫毛機，脫手腳underarm都幾work，雖然佢寫明可以脫眉毛以下，但我都遲遲唔敢脫面毛

因為之前有癦個啲位係要避開打，如果唔係會反黑咁，所以我好驚面上有啲唔太明顯既班會出左黎，想問下有無絲試過自己打？

同埋真係要諗清楚
特別係乾肌
我乾肌淨脫upper lip
都搞到好乾
而且淨係個個位上妝唔貼粉脫妝
真係好柒
好彩淨係upper lip係咁
依家係完全唔會考慮打全面
因為真係太乾
個種乾係瘋狂補水都無用

6號色

我都覺得Cilo可以試下 佢有隻眼線液係硬毛 好畫又唔易甩

想問下你買左邊部呀？

楊絲貼嘅Peripera in velvet好燒
但我對佢嘅印象仲停係好難卸好乾 楊絲你post嗰隻有無改良到？

愈睇愈好難忍手

同埋講返其實都係因為脫面毛要做好保濕
先開始變得勤力同貪靚左
以前真係好求其 雖然可能大洗左
但買護膚品化妝品同絲打討論下又為左靚靚個感覺真係好好

上次去bm 想BA教我點遮眼角d荷爾矇斑
係好深啡～黑果種 去過BBrown Chanel NYX 好多都遮到變左好明顯
但 BM用 base+concealer+barepro 液+ 碎粉+ barepro粉餅印印印
竟然做到超薄好似無上粉但又無左d斑既效果！
果刻勁想尖叫 成set照買左

打到最尾先發現你講黑眼圈

勁生粒粒好慘
我原本係乾肌，打咗全面之後變咗沙漠，最乾嘅時候要用油搽面，而家習慣咗用D好潤嘅cream

利申：幾年前喺M記脫

我都係睇中6號，人地搽得好靚

我支持wetnwild photo focus concealer

Maybelline 平平地黃黑色個支eyeliner 都ok架喎

咁驚 我混乾都可能變乾喎咁

我睇到你最尾嗰句先知自己冇講黑眼圈

唔緊要啦
Bm嗰支真心係幾好用
所以諗緊買多隻色好定試其他

本身用緊fitme concealer 加 BM 支complexion rescue，諗緊遲啲買唔買支BM concealer 試下

下下下下
M記個consultant係咁sell我打面
我都係乾肌 佢話敷多d mask勤力保濕就ok
仲up左一大堆話打左會收細毛孔 上妝貼好多乜乜乜
好在我睇左你地講 依家真係不了

Mac無色差 brick dust

ea一田有櫃 莎莎都有但未必間間有呢條line
hr連卡彿有

呢樣真
我上大陸五年前電過一次
又係大概900蚊電出黎係hold好耐但大陸料
不過剪就不了，大陸啲style
佢兩刀毀左我髮型，我揀嗰間已經係喺大陸偏高價
依年幾香港整又係咁上下價但日本料
決定唔再轉salon直至佢唔開業為止
我應該一世都唔洗再轉

想問下點樣可以白d？
呢個夏天去左幾次沙灘黑左勁多

Missha編織眼影-不太推
之前好紅我就入左粒
差唔多一百蚊粒

我入嘅係13色
係個紅紅橙橙嘅色

上眼

其實實物個塑膠感係勁強
雖然話make in italy
但摸落去眼影係好鞋
咁比得一百買粒眼影我期望係高啲。。。
性價比好低
可一不可再
個色係幾靚，但it's skin個eyeshadow palette 都有勁多呢啲色gmarket重要做緊16x兩盒

剪得好?

請問宜家香港有得買未

其實係咩牌子黎

同埋想問下之前我見有絲講apieu rd04色好靚 係邊款既rd04 我係gmarekt見到佢唇膏都分幾種怕買錯又搵唔返果位絲講既果一頁 有冇人可以幫下我

絲打唔使驚
係呢隻

Gmar

上面mascara係peripera
呢隻牌子你可以睇埋佢新出個唇膏

咁就唔使食代購價

紅字我笑左出聲
即係想去水腫就chanel. 去紋就elizabeth arden?
elizabeth大概幾錢 係咪sasa有得買

已經想買apieu又要買睫毛液 而家仲多一隻 但我都會照放入車仔

我呢年黎都係用緊missha ultra aqua果set野
支toner都二三百蚊 想要啲平價代替
邊隻牌子既toner係gelgel地唔係好水架?
呢到傾得好開心 問乜尻都得
唔好變質就好

岩岩放落車仔佢話唔寄香港

上網睇啲人話新版唔會變桃紅添呀 入硬

頂，第一頁已經完全燒著我

有絲打講脫面毛呢個問題, 脫左望落去塊面係更光滑
但我打完真係乾到變成撒哈拉沙漠龜裂的大地咁, 果種乾係搽幾多野都無用
下次去打毛我想叫佢唔好打面, 夏天乾都還好, 冬天真係乾到扯住左

Missha隻3色仲好用又靚 btw啲圖太長所以del左啲

Maybelline 嗰支完全唔油都甩到痴線

新po lm

Kate呢隻係boss級
多水
夠黑
防水彈油爆蛋

入硬加一
我睇review話改左

我search左，好似真係無shop寄rd04黎香港
兆萬買都好平唔使驚

可唔可以提示下兆萬邊度？格仔舖？

我岩岩買左skinfood金魚子toner
就係gelgel地岩冬天
到左包膠
我都希望呢度五十年不變
到時日日問點去老人斑點

Missha嗰隻堅正 又勁平
上眼勁高汁

兆萬你一落到最底左手邊第二間 入去舖頭望左邊就會見到

感謝你

請問有冇平既氣墊粉底介紹?
平時用開students house既a.c. clean up mild bb cushion
本身亦都有暗瘡 想換又驚會生暗瘡

唔使 絲打鍾意我就最開心

我屌 students house
我買左skinfood 蜜糖cushion同mamonde
但暗瘡肌我唔敢講
等其他絲打出手

Student house 屌
係公司忍笑忍到成個人震晒

即刻cap底呢句過兩日去旺角搵

真係乾到落世界末日
上粉係好明顯龜裂咁
好彩淨係upper lip
個治療師仲hard sell我打全面
真係不了

屌 auto correct呀
咁你覺得人好冇用呀 同埋幾多錢

成日俾你啲post燒著

我以為真係一個韓國牌子我唔識
唔係有啲咁too cool for school呀咁student house都唔奇丫

Cilo真心唔甩又抵用
我都係油眼勁易甩 kiss me都甩果d

話說好多人有買apieu花花盒三色胭脂

我就買咗呢隻

偷一偷台妹既試色 佢地話做眼影都可以
我買咗四號 好顯色 要輕手啲
但隻色真係幾靚又唔顯毛孔啲閃好細粒帶點光澤咁
推

我覺得呢個都好正 平平地出街可以用

唔quote咁長
無錯係毛孔細左上妝貼左
但真係好乾，未去到龜裂但一定要用好補濕嘅底妝同勁潤嘅護膚品
如果本身已經係沙漠就唔駛諗

利申：毛孩，比我再揀都會脫全面，線面清唔晒D細毛

買左benefique隻粉
無介紹錯

牌子係Peripera呀～

有冇d眼線筆防油防水岩畫內眼線?
新手唔識

其實我唔後悔打全面, 因為望落去真係光滑左
但真係好乾, 呢D天氣我已經要搽雪花秀既精華同面霜

我果隻乾係敷TONY MOLY蝸牛MASK或者IOPE GEL MASK會吸到D精華乾晒咁滯, 如果唔係毛孩其實真係唔洗打全面

完全recover 唔到 ? 勤敷mask補唔補得返？
我都係乾肌面毛超長好想脫面毛

我未用呀
用一星期後就出個review
Eh又真係students house 九成學生妹
我入去好似老藕要扮後生咁

呢隻我見好高汁！
話好滑滑
花嗰個cheek palette啲色勁螢光 好turn off

我剩係知bbia 眼線筆得
但你要上gmarket買
但防油係好難，因為油係用黎落妝
Bbia可以防啲，但太多油都係會甩

唔係好recover到, 而家未算好乾燥但我已經乾到d紋出黎say hello
mask我好小敷, 除非第二日有重大節目
不過咁, 我未打毛前都係偏乾, 打完就更乾, 可能油性皮膚無咁受影響我估, 要等油肌絲打們分享下

Students house
我叫開et house
不過佢地隻保濕mask好好用 遲下想試埋同line其他款

你啲面毛係保護你面surface+retain moisture
你地打走啲毛毛
我反而覺得啲白色面毛好正
未摸到塊面毛先到

所以未打既絲打們, 打上唇好啦,全面真係無咩必要

我啲面毛黑色 如果唔係真係唔得閒理佢

試過
佢話for乾肌
我用完都好乾 色又好白 又焗
用完生粒粒

眼尾好皺呀點搞呀婆婆們

想問下有冇啲好潤既遮瑕膏
用過bm,3ce,nars 係我眼底都浮又龜裂

the ordinary支lactic acid 10%+HA2%有無絲用過 睇review話去暗粒效果好 又心郁郁想試
自己用過hyaluronic acid 2%+B5
feel唔到有咩特別 叫做平平地買支精華都ok

Benefit erase paste

我用過, 但覺得麻麻地
我而家用緊呢隻
但香港賣好貴, 五百幾蚊一枝, 日本買平好多

the ordinary其實無特別好用
B5夾乜化妝品都好起擦膠碎 保濕又唔太覺
VC 23%我又唔覺得有效 連用幾日塊面仲會痕
lactic acid 10%+HA2% 同B3呢2枝買比男朋友用
係有出少左油既 同毛孔望落好左少少少少少少

我有用vit a, b3, b5, f
可能因為我唔化妝, 所以無擦膠碎問題, 同埋枝f真係有幫我美白到
成日比人問我搽邊隻粉

唔知呢個問題開係邊好，所以入左黎問
我經期好多時唔準，上年個個月都有黎，今年忽然4月開始就停左，即係我而家成半年冇黎。其實唔只試過一次，以前讀緊書果陣都試過忽然間成年冇黎。我平時睇開果啲醫生我都覺得麻麻，唔知有冇絲打睇過邊個覺得比較好？ 好擔心

想問有無潤身又唔太貴既concealer推薦
主要係遮眼底
而家用緊luna 上完眼乾到出左一大條乾紋 啲concealer好似裂開左咁

你地係咪都係用呢個gmart 我見到有hk版但個版面好奇怪

有冇m痛
試下嚟緊呢個月
一星期至少2次運動
完全戒凍飲雪糕生冷嘢
飲水盡量飲暖水(室溫都唔好尤其冷氣房)
有得少去冷氣地方就少去
唔好著任何露臍衫
最好得閒用手心搓下腹保持佢暖暖地(尤其訓覺)嗰陣)

千祈唔好飲涼茶，唔好食龜岺膏豆腐花(熱都唔好)

我乾性
nyx嗰支液狀幾好，平+貼+遮得好+唔乾

冇黎m既月份冇m痛
有黎m既月份會有少少m痛但唔算好嚴重
我平時都習慣飲熱野
運動就真係要做下，都唔知幾耐冇跑過步

Mac 無色差brick dust未有
我bf原本去左kiko
話好似mac

我嗰個 唔知乜版但應該都一樣

已打全面既油肌毛孩表示夏天還好
最近轉季塊面都真係幾乾下

你本身黑唔黑?
我膚色暗想美白
買vc 23用覺得刺激又覺得敏感
f真係有用?

質地係好... 但D 色好黃...

Collection2000/the saem

我本身係白底, 白到塊面發光比人以為我面油滿面果隻
但我有段時間成日懶搽防曬就出街, 都無咩點曬黑(面only, 頸同手腳都黑左好多)

講開面毛，我係淘寶買左一部線面機黎線面
線完塊臉好滑好乾淨 又唔覺得會好乾
不過壞處係要keep住1-2個月就線一次，因為我d毛生得好快

仲諗住可以sasa呢d買到

有無link

姐係你拎黎查手腳?
刺唔刺激，質感係點架

有無絲打可以share 護膚routine
我2x歲人都未有
比我參考下買咩護膚品

唔係, 我用Vit F搽面, 手腳因為疏忽照顧黑左好多, 全身得塊面白
佢滴出黎好似水咁, 我通常用兩三滴搽勻全面
上個POST講既Dermacept C5/C10/C20都有美白功用, 但好貴
C10 26ml萬寧賣$8xx, 日本賣緊$5xx
既然兩者都係美白, 咁緊係買The Ordinary Vit F, 平咁多
但又有絲打話油肌用左C10會爆瘡, 我係乾肌寶寶, 未試過生瘡

查左幾耐左右有效
好似好吸引咁 我用vc23無乜用失去左信心

其實我無留意搽幾耐先會變白, 因為我本身唔係好黑
可能你要去The Ordinary個post問下果邊d絲打
我估應該兩個月左右見效掛, 同埋有樣野好重要就係記住記住記住搽防曬, 如果搽左Vit C/F又唔用防曬會黑多兩錢重

我試過連續幾個月個量好少好少 一兩日就完
睇左一次中醫已經搞掂 之後就無問題lu
不過喺屯門睇

hair13 剪電漂染焗試哂真心推介

點解個加密變左下橫紙

你用錯左

字都打錯埋 原來係左右隔離

想係gmarket 回購兩枝遮瑕液
想搭單買埋其他野好似抵啲
絲打們有無筍野推介

btw 想試楊絲好耐之前推嗰款aritaum卸妝液（粉紅半透明樽身）
但點解唔送黎香港嘅

逸東酒店條街果間sasa好多excel夾
但搵左好多間都冇revlon325

【挽脸部脱毛器电动拔毛器女用挽面器面部除唇毛器绞脸机女士剃毛器】，复制这条信息￥T5LB0fAy03m￥后打开👉手机淘宝👈

我買呢間，淘寶仲有好多款有興趣可以搵下
臉我唔敢做激光（比較多班）所以keep住線面

Btw想問下有無絲打可以分享下有邊隻cushion薄貼保濕好遮暇度都唔錯？ 自己用開age20都ok

岩岩試左cilo 想睇下gnarket幾錢

我果年都係情緒極差，應該關事
前排食野食唔好，一日有時食得一餐，作息又差，而家轉左新工，情緒、食野習慣各樣野都算係好左，不過壓力就避唔到，除非唔返工架姐，但邊有可能 黎m咁多年黎都唔算好準，搞到成日爛面

買左絲打介紹既the face shop個雲石盒胭脂
同埋買左eglips唇膏等緊收

我都有睇過中醫架之前
不過飲左一排都冇黎返
我之前睇過既西醫話：黎定唔黎，身體會自己調節，所以唔會特登開催經藥比你
中醫就叫我食多啲有營養既野

你覺得如何？好似都幾多人推

試左新個隻48小時 有coverage 唔係好笠
佢專門店就2件75折 唔想gmarket失心瘋可以專門店買

去左times square MAC問枝無色差唇膏 佢話下個月先有

會好厚粉嗎？ 買過killcover厚到痴線

如果想搵人化個妝去邊好

因為要去飲 自己化得好柒

我都想搵呀最近 但想要無乜coverage 唔厚粉 唔焗嘅 apieu個wonder tension有無人試過

如你唔需要coverage 我諗missha都唔錯

上完仲見到條青筋
但微絲血管睇唔到
薄過ga power fabric

最近淨係試clio 好似都有隻water乜乜 無coverage

好認真架

我想要啲coverage但有啲又太厚粉

你地上眼影前會唔會用primer?
我上primer硬係覺得搞到一達達咁

你用白色眼影打少少底應該會好啲

用concealer啦
我平時用開粉底上妝

lm

我用concealer 做primer

325呀325

幫媽媽問下，因為佢不嬲都冇化妝冇保養，連洗面都冇既
但係近排塊面上開始出班（集中係cheek位）同偏黃，有冇咩護膚品可以推介俾佢？最好唔好太貴同埋易買到既（佢係慳家性格，唔中意用太貴既護膚品）

我都生過 差唔多1年都會生1粒 謝左 過半年至1年佢又會出返黎
佢仲會移動 今次生呢個位 下次生隔離d位
大過粒黃豆小小 多數都生係脾la位 㩒落去淋淋地 痛痛地 有時會有小小膿 但我都冇理過佢 過1 2個星期又冇事

感覺係著啲緊身褲 牛仔褲呀 磨到 所以先會生(其實我都唔知 可能係底褲洗唔乾淨污糟掛 )
仲記得以前中2中3上網查咩黎 粒野硬硬地 痛痛地 會移位 佢話係cancer 嚇到我以為自己好快死

我有時都有但向啲陰毛入面
個人冰清玉潔，以為去公厠都有性病
但之後出左膿又謝返
就無理 當佢係妹妹暗瘡算

我都係生底褲邊位
無膿但痛到仆街 睇醫生話係淋巴結發炎

我之前都生左一粒 一掂就痛 彎低身望下佢係暗倉咁有頭 同一個位生左幾次 睇醫生又怕醜就冇理佢 最後謝左 而家沖涼幫妹妹沖水沖耐啲就冇再生 係最多有時腫起左 但唔痛 希望絲快啲好返啦

有無絲打有做開facial?
我咁大個女都未做過，依家番左份日日都要化全妝既工，比男朋友嫌我皮膚差左好多
有無啲唔sell既美容院可以介紹下

用線面機既絲打們 想問會唔會越黎越粗
之前都有做過laser 但皮膚好敏感次次做完都紅好耐 所以唔敢做
奈何我又係一個毛孩

絲打們有冇mascara推介
之前用過heroine（好似係咁串？）water proof mascara，的確好防水，但係難落到仆街。
依家用緊majolica，溶就唔多溶不過我覺得唔夠濃又唔夠長。有冇平平地200內既mascara recommend下

Laneige我用左三盒lu，so far我覺得佢啲色冇咁死白，保濕但係唔會lup住。遮暇度不錯持久度就一般⋯⋯

我家姐油肌用W.Lab，保濕好遮睱十分好持久度都冇得輸，但係輸在色號真係好白，23都白到仆街，同埋上面有明顯妝感。

岩岩先追晒post
唔知而家先分享返脫面毛會唔會太遲
我中學出暗瘡既頻率係正常，間唔時出一兩粒咁
但唔知點解去到廿歲頭就開始爛面爆足兩三年 (因為我唔戒又無睇醫生)

大概兩年前去咗脫面毛
因為當時consultant 話脫完會疏通毛孔，污糟野唔會積晒係毛孔，暗粒暗瘡問題就會隨之改善
我聽完覺得好有道理就join左
係脫完個一兩日特別乾但前後幾日做足保濕就無問題
亦都無出暗粒/爆瘡
So far到而家皮膚好咗好多
雖然唔肯定係歸功於脫毛，因為呢兩三年間我啲skincare 都轉過晒
但我覺得唔多唔少實幫到

至於上面有人話脫完永久變沙漠肌
好幸運地呢個問題無出現係我身上
我以前真係混油既，而家係混乾
但我都就快二十中，收油都合理，未必關脫毛事
同埋另一個好處係上skincare 吸收快左
(當然可能係因為我變左混乾，所以易吸收左)

利申 打手一世爛面

Laneige會好易浮粉嗎？

我果陣冇特登整佢 係屙尿抹果陣整穿左 痛到仆街 坐係廁所幾分鐘郁唔到 之後就用紙巾禁清啲血佢 然後搵水沖 痛到仆街呀真係

我試過，去婦科(女醫生) 佢俾咗隻好細盒嘅超勁暗瘡膏我
搽2,3日就收乾晒水，然後粒癑就自己出嚟

返香港做到命都無，
終於有時間回歸連登

呢個醫生
間診所係普通屋村診所不過都唔少人去睇
平嘅

heroine係要用佢自家出的落mascara油落
粉紅色哥d

買咗its skin 呢盒 粉質都幾好 配色夠曬日常 仲要好抵

會，多一票

我有少少浮，唔明顯既不過。但係我覺得cushion方便就係方便，不過始終冇一般粉底咁好。所以我多數都係用黎補妝。

會用primer 我用etude house 個隻都會一達達
依加用緊excel 唔會一達達但係會積線 唔啱油眼用
下次想試下mac

朋友係日本買左mote eyeliner 俾我
今日終於到手
之前搵左好耐

但前日見到百寶利 beaxxyage 都有
見上面有絲打問開 可以去睇下

日日返工都化唔切眼妝
好對唔住d眼影

多左個x

請問有冇hold 幾日嗰d 紋眉筆推介？ 好多牌子有出，唔知買咩好

記得要平放，唔係爆墨

我覺得呢盒都幾好用 好薄但遮到我暗瘡印
用過bobbi brown cushion就遮唔到

同你地一樣，都係十幾歲冇咩生粒粒，廿幾歲先黎狂爆 不過我係做矽針好轉

會唔會係同化妝品唔夾or落得唔乾淨？
我日日化 都唔覺皮膚有差wor

我都係日日化 都唔覺皮膚有差
多數係落妝唔乾淨先會差

可能係乾肌用錯控油foundation之類
不如絲打講下自己咩膚質平時點化妝睇下係邊度出問題

想同下你係M記脫咗幾耐塊面先開始完全冇毛呀？
我係D記脫，脫左年半左右，塊面都仲幾多毛下
不過就比未脫前幼咗囉啲毛
想知係咪D記廢脫極都唔清

依家仲追緊2
想問有無收毛孔同洞洞laser推薦
之後記得高登講過有個皮膚科醫生 幾百蚊遂part計
但我搵唔返出黎
想整靚返d皮膚

岩岩做野，成7xx 🙈🙈, 有無平價小小架？

有無絲打胸罅會生粒粒
又唔係暗倉 係啲暗粒咁 無頭嘅
每日沖涼都有沖乾淨
又擠唔到

可以點樣整走佢呢

想請教各位 喺office補妝會唔會先噴保濕噴霧?
好似好張揚咁 呢間公司d人唔係點化妝

想問絲打訂sephora係咪好耐先會到貨
第一次訂 佢用aramex 慢到咁多日都無郁過
5號到而家都仲係新加坡

成日想噴花水但驚臭親隔離 ，會鼠入廁所噴

去廁所？

有冇絲打買左muf支waterblend
你地用果陣會唔會最尾都set碎粉
有日我趕住出去扮住偽素顏 整完之後就咁出門 我發現幾好睇
到第日要出一日街 一上碎粉 摸落同睇落都唔同哂
直情冇咁靚咁
另外點解明明支睫毛膏上左眼冇溶但成日覺得個眼周圍灰黑

係唔係好似人地手比果咁 會唔會都係查啲膏就得

有無絲成功美白腋下

未打完
用過曼秀雷敦個枝 完全無用嘅

另外 有冇潤唇膏同body lotion推介
用olive oil搽身會唔會好臭

買左06啦!!!! 果斷放棄325

係位到噴 唔怕啦

我就係驚隔離唔鍾意陣味 但又唔想喺廁所補妝 乾肌唔噴又會裂開 明明之前公司就個個都喺位補妝

沙漠唇推薦澳洲木瓜膏同US forever aloe lips ;)

唔會太攻鼻都冇問題既

olive oil我覺得臭同埋lup
椰子油就香得嚟快吸收

我都係心口好多呢啲一粒粒既野 一夏天就會嚴重
呢啲唔係暗瘡暗粒黎 係叫毛囊角化症
日本有幾個牌子都有出藥膏 so far覺得小林製藥出果隻最有效
見到啲粒粒係會平左 但要堅持每日查同埋唔好手多擠佢地 佢地係角質層廢物變厚 唔係入面有野

有冇絲打用過雪肌精？係咪真係白得好快？

新手分享
上個星期買左colourpop i think i love you palatte
以前好少化眼影因爲唔識畫
見佢啲色都幾大路同埋好秋冬 所以買黎試下

好上色 粉質都幾細 我無眼影掃用手指hi上去次次都勁深色
識化眼妝既絲打一定會化得好靚

用左matte果兩格啡色

都幾好睇阿唔好嘥左閃果啲阿!!!

分享得好詳細
HABA果隻係唔係好好用？

我都有the ordinary嗰支
用過幾次感覺好似唔差
你講完之後唔夠膽用了

真巴
想問下依幾日淨用遮㗇同粉底，但4,5粒鐘就碎粉
係咪應該注意夜晚保養，定唔用粉底？
利申:新新手勿屌

haba我第一日已經敏感

其實如果你冇點生暗粒又冇乜野既 但有生就唔好用喇

Laneige 唇膜不錯

每個人都有唔同致敏源 我on9到用蘆薈都會敏感

幾打眼睫毛勁靚
好羨慕

碎粉？係咪溶妝？
夜晚保養當然重要 保濕！
溶妝係正常 冇乜粉底係last到一日
做好保濕 就唔會kick粉，浮粉，出太多油
咁就冇咁易甩粉
一甩粉出油用紙巾印下就ok架啦
搵隻好啲嘅控油碎粉都可以防溶妝溶得勁架

我都有用HABA suqalane 用完塊面好似好嫩咁好正
但係朝早唔敢用 會有擦子膠碎

BTW我用蘆薈都敏感...

終於搵到朋友 我仲以前得我會連蘆薈都敏感
我朝早要化妝驚太油都唔敢用 驚個妝會溶

Btw我都好想脫面毛 但我fd係m記有脫介紹我都要13000 唔係咁捨得 如果唔過萬即做

我都係蘆薈敏感......
成日曬完都唔知搽咩好，仲要本身乾同好敏感

但一再補就厚到仆街
所以唯有靠保濕？

我都唔建議補 因為真係好厚妝感
我意思係你啱啱上完粉底之後上碎粉定妝個step

保濕 睇下自己膚質做保濕

明明個個都話蘆薈點好點好又唔敏感
新鮮蘆薈又用過 蘆薈gel又用過 都敏感

所以haba都係夜晚用

脱面毛好貴 我想試線面多d 但又驚痛

我而家番工個到好大塵好污糟 搞到皮膚差哂... 除左定時抺下塊面真係諗唔到仲有咩方法 諗緊化妝會唔會可以阻擋下啲塵 但化得多又好似對皮膚唔好 各位有冇咩方法可以盡量減少塊面吸收咁多塵 唔想皮膚越黎越差

我係沙漠唇
澳洲木瓜膏我俾咗3次機會佢, 3次都唇炎
已經係試咗兩支...

用過澳洲emu oil lip balm, 幾舒服同潤嘅時間都長
ad+潤唇膏舊登有絲推過但我覺得普通
而家最常用朋友自製嘅潤唇膏, 主要成分乳木果脂+甜杏仁油, 另外有其他油同蠟

醫生教用碎粉隔一隔啲塵

返工沙塵滾滾+1
寧願化妝好過
起碼痴落塊面嘅野係擺得上面
覺得liquid foundation 厚嘅可以試下礦物粉
上妝快又薄又有coverage又唔塞毛孔
暫時最愛都係bm remedy

絲打你remedy係點用
我成日搞唔掂個次序 遮瑕 碎粉 礦物粉
點上先上得靚

今日岩岩收到lf advent calendar 勁大盒 4個櫃桶仔加有鏡之後可以用得番 j死我

見rimmel黎左香港想試下佢地啲粉底有無邊款推介阿？我係混合偏乾

我都想知

我而家出門口趕時間會搽得好薄塊面冇咁黑就算
concealer 我都係未諗掂

而家係搽完保濕上碎粉 上到塊面摸落唔痴立立好乾爽
先再打圈上remedy
remedy 好衰 一有痴立立就會上到唔均勻
但係用powder before foundation 嘅方法上真係會好靚好好推 零粉感
收工都冇浮粉

利申乾肌 有時太乾浮浮地會噴雪肌精保濕噴霧（卓悅做promo嗰陣買 係mist狀保濕lotion not bad）
噴完會貼返靚返
試過用om噴保濕 甩到成個嘴圈冇曬 變左烏嘴貓

其實remedy 本身可以buildup coverage
有時間化嘅可以用返remedy遮一遮
用密毛細頭掃點上去就得

你地係咪多數用返bm個seamless buffing掃？
聽你地講到好想試remedy 但冇防曬又煩煩地

有冇油肌絲點知自己係油肌
我一直以為自己係油肌
但上次去做facial個姨姨話我洗完臉冇即刻標油就唔係油肌
我膚質 有時個鼻會甩皮 上妝後好快就標油(係office)
有暗粒 有時會爆幾粒細瘡

想買3ce水感肌
但要清左手頭上啲粉底先

向aeon買左返去試
係$20！
我見到唔理3721即買
勁大罐

落得好乾淨，但落完之後會有層滋潤感咁嘅向面度
秋冬天乾肌用岩曬
油，混油完全唔推

重點係20蚊
落得100%乾淨

邊間aeon

我平是有剃面毛既習慣 但覺得成日咁剃唔係辦法 尤其係用油又會加快左生面毛既速度 脫左佢一了百了

講多句燒下你
我第一次去櫃試礦物粉嘅時候係半邊面粉底液半邊礦物粉咁
礦物粉真係會冇左嗰種好焗嘅感覺 負擔好細 好通爽
盒野用左應該有3 4年 本身少化妝 仲未用曬

seamless buffing brush 好用呀
如果自己本身冇密毛粉底掃嘅可以買埋 少貴不過值嘅

防曬唔係化妝前搽架咩

近排bm remedy 係幾間logon 有櫃做緊promo 可以去睇
但係都係去專櫃試埋上面好啲 費事買錯色

用過 coverage 超級低

太古
Maybelline loreal嗰層
我用無起粒粒，同真係潤得黎落得好乾淨
之前落完我用biore再抹係乜都無

Coverage於我如浮雲
最緊要唔乾同有glossy finish

兩年前用過 應該係我唔識用 用極都衰 d粉上到一達達 跟住忟忟地掉鬼左
Btw盒野用太耐唔係咁好 小心過左期會對皮膚唔好啊

嗰時去櫃試ba 教得好

佢嗰時已經教我用powder before founation
之前有係化妝post 討論礦物粉嘅時候都推過呢個方法
好多絲打話真係work
用完powder before foundation終於愛上礦物粉

不過記得唔好用啲用水洗得甩嘅粉打底
試過用素顏粉打底 持妝力=0
用緊banila co not bad

好正 唔得了一定要買
但隻掃真係有d貴
係咪密毛粉底掃就得

答你唔到 但係我覺得佢個價用幾年洗過都仲好好用都幾值得投資

之前有期（好似係今年新年）做promo買新粉底可以拎bm舊掃返去免費換支新掃
咁岩用完要回購嘅話就可以一次過換埋新掃

bm remedy 成日會做promo 買一set 幾樣野送樣貨裝product任你自己砌個set 都幾抵買
有興趣可以上bm fb 睇舊post
而家冇做緊remedy promo
唔急嘅可以等下

有啲 cash dollar, 如果局限 Sasa 買香水有冇推介呀 ?

我都係 有時要係巴士畫眉
已經連眼線都無畫

如果毛孔粗大 面色暗沈可以點搞

講起我以前都以為自己係油
但後尾男友媽咪話我係混乾 特別係鼻翼同顴骨位
仲話個鼻係乾到出油
我諗會唔會做返個膚質test會好啲
搭單問有冇保濕base推薦
而家只係用完missha set野之後直接上fdt

有無絲打用過armani氣墊覺得好用 覺得偏貴驚買咗唔好用，我混乾

樓上講bm礦物粉 燒著左乾肌既我

係好L貴
佢成五百得15mL
你買一枝大牌fdt 500有30mL
覺得好唔抵

呢隻色無感

追返之前啲post 都有提到月見草油
本身上試下食嚟減m痛同去暗瘡 但上網research 睇又話有機會閉經乜乜乜 好似唔係普通supplement 咁簡單 所以唔敢亂食

呢個月換過幾種嘢睇下暗瘡有無好轉
(順便分享下覺得好用嘅products 本身乾肌 T字位有時出少油 早兩個月突然額頭下巴四圍爆哂瘡 )

首先轉用 BM blemish remedy 粉+concealer 專遮暗瘡紅印 本身怕用唔慣粉狀fdt 買埋佢嘅掃
感覺好薄好舒服 都遮到我啲毛孔 如果剩係tea time 輕輕用粉餅印一印T字位 其實個妝都last 到去好夜都唔溶

本身用緊 Lush 茶樹toner water 但對暗瘡無用 而家轉用佢嘅 EAU ROMA water 補濕好多 好香玫瑰味 覺得天然嘢唔會加重皮膚負擔 舒緩到暗瘡
如果無暗瘡嗰陣 我會用IOPE Bio Essence 嗰枝 毛孔真係有細左小小
另外我停用哂所有皮膚科開嘅類固醇藥膏同補濕cream
用返自己啲 Keihl's 嘢 同一枝叫明色嘅暗瘡膏(唔甩皮 石頭瘡厚揸幾日會消失) 有濃暗瘡用暗瘡貼係最最最有用 幫你吸哂啲水同濃 第二朝平哂 上到妝

Sorry for 1999 第一次分享
其實我想講嘅係 搞咗咁多嘢 我呢兩日一嚟m 啲暗瘡突然謝哂
我想知如果已經知道係hormone影響所以爆瘡 我應該點做先可以唔再番發？有無絲打可以分享下
而家好驚嚟完m會生返，真係會成個人頹哂想死

連埋你個名睇我以為你講垃圾礦物粉
佢應該唔會好控油 見有油肌絲打話易浮
早幾日睇官方fb 頭一條片見佢話「連續使用6週有效減少油脂分泌」
乾肌睇完有啲驚驚
but so far 我冇太乾嘅問題
坐office行地盤多沙多塵 完全身處沙漠
都冇乜事

呢排兩個post 都有講礦物粉
有興趣嘅絲打可以追曬兩邊

有冇絲打買過etude house cover & bright bb cream?
我今年1月買落
個陣用過幾次，跟住就擺到最近呢個月先用番
尋日我攞起支野已經覺得奇怪，支野入面有似有d水係度long 下long 下咁
跟住一打開諗住吱出黎用，吱到d水出黎
再吱多d，發現連d cream 都變左水狀
我聞落冇咩怪味，不過見d質地變成咁都唔敢用，就扔左了

etude house 咁平
quality 係點 自己諗下啦

雖然佢都有d 野係ok 好用... 但底妝我都係會揀返high end 少少

讓你永遠~~~~~~~的享有晚安肌
秋天就黎，乾肌絲打搖撚準備進入備戰狀態

我諗呢樣嘢就係黎緊秋冬皮膚唔乾又有柔焦效果嘅秘密武器

就係！！canmake 水潤素肌蜜粉

(以上全都是偷來的圖

我自己試用左兩星期度，用向乾肌面豬係真係有種打左filter又唔乾嘅感覺
之前日本呢舊賣到斷巿 向香港無人要

"這款蜜粉承襲了經典品項棉花糖蜜粉餅的精緻包裝，同時粉質更加輕巧細膩，除了能夠融入毛孔巧妙掩飾，帶有透明度的粉質添進了神祕美容成分，讓膚況瞬間打上柔焦、像是素顏般的細膩妝感十分討人歡心！"

佢話係有美容成份向入面，咁都唔好對一塊粉餅嘅美容功效有乜期望
但心理上係覺得比用一般化妝碎粉比較light，對皮膚負擔無咁重
根據網上資料，佢係無控油功效嘅，所以唔太岩油肌絲打

我今個冬天應該都會攬住呢盒嘢過冬
因為上面勁有柔肌效果但又好light唔乾好正

但啲壓紋係幾正嘅

有無絲打用過LM粉底？
去台灣撞正佢地週年慶 比呢set野燒著左

本身你有無用過佢個隻棉花糖粉餅 我覺得一般
又比你燒到好想試依隻
但冬天我底妝好少上粉餅
夏天都係上透明個啲控油碎粉

初初出個陣見到個包裝靚到, 即刻買左
但到而家都仲未捨得用 haha

我諗脫足兩年先無咗九成，我今年淨係年頭去過，額角有少少毛自己用剃刀刮走
頭嗰年我都成日問點解仲有咁多毛治療師話面毛最難打

It’s skin呢盒$99炸

講起BM 礦物粉
上次我見絲打推介就去左專櫃試
個BA話remedy 唔岩乾肌，幫我試original個隻，但都係乾，不過我唔識睇 係我一齊去既朋友同BA話見到浮浮地唔貼面又有D卡粉，最尾個BA介紹我用complexion rescue

但我真係好想用粉 用OM個陣上妝快靚正，係最衰甩到仆街
有冇絲打係用 bm original 覺得如何?

Gmarket 1+1 160兩盒

行咗好多間格仔都未有skinfood plum既唇膏
死死氣上返豬market買

我咩天都要上粉但冬天真係好乾
呢隻我可以
棉花糖無用過因爲佢成個美少女戰士變身盒咁攞出黎補妝恥度爆裂
我呢隻上一日唔使補唔乾
到而家都係柔霧感

我用original 嘅
用左個磨菇掃打圈上 好貼

破佢處啦絲打
我覺得佢包裝似魔法少女dorame style

以前在英國買過成set BM用
Consealer都買埋 都幾貴
用左一排覺得唔係咁好用就打入冷宮
我本身混合性皮膚偏乾（好似係），又多暗瘡
又係有少少浮粉同唔貼面
覺得BM都係唔係好岩我
之後分別轉左用Chanel同Bobbi brown比較水潤既foundation

但依盒個粉撲係咪好薄個隻
睇落同棉花糖粉餅個塊一樣咁薄

買咗喇我

係咪得一隻色？
我諗緊佢定雪肌精隻碎粉好

係咪有絲打買左look fantastic 個advent calendar
想問下值唔值得買

apieu water light tint rd03

Bare mineral original 定remedy好用d

Bm remedy

唔該曬絲打 解決曬我全部問題

bareskin 粉底液係咪最新出有木瓜嗰隻？
見佢搵運動員黎promo 仲諗住試

我唔係好知bm新出左咩 但係我講嘅bareskin都唔新咖喇 我自己用完覺得普通姐 你有興趣可以自己去counter試清楚

我買左 it賣130咋

sorry 記錯左 新出嗰個係barePRO

佢搵楊文蔚黎promo
又papaya enzyme
又24小時不脫妝
又防汗

好想試

乜真係有人化妝做訓練架咩

做運動化妝對皮膚簡直災難

油肌表示呢句好吸引

25歲啦 仲成面油
但最近先係日本買左第三盒om

有冇絲打係iherb買過InstaNatural既serum?
原本用緊ordinary既B5 覺得有少少唔夠保濕想轉
諗住買Hyaluronic Acid但唔知好唔好用

好燒啊救命，我又係乾肌，成日比絲打你燒親

粉底無用過，但係覺得佢支primer唔錯
佢隻碎粉好多人話ok，但我全日係office個鼻去到下午都係會出油，所以如果油肌可能唔岩

利申混乾

睇完即刻燒著

留個名
之前係隔離post冇乜人覆
以前剩係用cushion 依家轉左shu uemura liquid foundation，應該返唔到轉頭了
個狀貼好多冇咁易浮粉
Shu uemura 真係幾好用，混合肌偏少乾都用得

Btw 想問下其實啲掃基本上係咪可以點用都得？
即係上foundation 既掃用黎上contour 胭脂之類得唔得架？
之前去kiko 個sales話唔同掃上妝個效果都會唔同，有分上得自然啲定遮暇力高啲咁
Thanks

睇完即刻燒著 [quote]
想問有冇圖可以睇下 有啲想買

其實用掃上冇推開得咁均勻咪'遮暇高啲', 有啲掃係預你唔係掃好開係dap dap dap上去咁所以咪遮多啲
但我覺得講到尾都係想你買多啲嘢
我用咁多年foundation都係用手上，又有熱力貼啲

Bm我用過original 但混合肌既我用完會易甩
但出左少少油之後真係勁自然
之後我換左佢隻light color既primer再係出油位(多暗瘡)上remedy粉 就唔易甩
絲打會唔會入手佢果隻primer 好滑又唔乾

買左廣源良d mask 幾好用喎又

btw點解my princess賣d野可以咁平 紅水先賣125

紅水卓悅108
我藥房買86
雖然係假嘅風險好大 不過我諗龍豐集團咁大唔會賣假野掛

屌呀 下次去卓悅買先
我住上水好多藥房賣假野 唔敢係藥房買

好靚

卓悅買好驚喎

之前有諗過用手上，但覺得好似會係哂手度要用多啲咁
海綿又用幾次就要換
下次試下用手上先，thanks 絲打

絲打你用shu邊隻foundation
我都係混合性偏稍少乾

Shu uemura pental skin fluid foundation
SPF 20 PA++
打埋出黎驚佢出唔到圖
我係用574，如果你白啲仲有另一隻色不過唔記得幾多號

唔該絲打 我可以去try try佢

很想要

我用呢個oxidized 得好勁 黑左2度

尋日回購Covermark草本粉送左呢個loose powder，個盒好靚細細盒帶出街勁方便！BA話得朗豪坊先有得送～特別個粉樸好軟棉棉，拍上面勁舒服，今日帶住返工補下粉～睇下夠唔夠long lasting

今日終於GMARKET左 今日開始BBIA唇膏買一送一 有冇絲都有買

楊絲, 可唔可以比較下skinfood 蕎麥碎粉同canmake 碎粉呀

好想買，但係gmarket 運費真係好貴
要一次過買多野先抵

用SF平好多啦 我買左2件衫同成十枝唇膏都係60蚊度運費

Wish! 好似都100有找
應該唔係假？

極乾皮 想試下用squalane, 好耐冇試過嫩滑唔乾
有冇絲打用過muji squalane？定the ordinary好？

有無絲用過呢隻粉底？覺得效果如何？

之前好似聽講過the ordinary 嗰隻會出粒粒 haba唔會
唔知係呢到絲講定我上ppt睇返黎

敏感肌既絲打有無面膜介紹 成日敷一陣已經好痕同起粒粒

我之前上網睇
有d人話可以用10%jojoba oil溝 90%爽膚水
用黎完妝後噴會貼d
有冇人試過？

本身超愛用佢個牌子嘅面膜，頭先喺卓悅見到新嘢就買嚟試吓

敷完椰子油嗰款，佢面膜紙係比較厚身嗰種，精華偏杰身，多但唔會周圍滴，雖然佢個盒話有香味但我聞唔到

敷完嗰陣面膜啲精華係feel到皮膚吸收咗，洗完面後塊面好滋潤柔軟同滑 睇吓keep唔keep到聽日

原來佢今日最後一日特價 早知買多兩盒

混合偏乾膚質 準備入手新粉底
今日去左試Clinique cream foundation , 同埋有隻話新出保濕既
兩隻都唔掂 佢同我試之前有用護膚品 但上到面都起哂乾紋！

有冇啲cream狀啲消炎可以介紹下？
唔想做茶樹油個啲好重酒精咁

試下依款呀～ 唔錯嫁！
係sasa有得買呀～
利申：我都係敏感肌～

敏感肌係麻煩d
試下用全天然/醫學品牌出既面膜

Thanks 火已滅

你用黎茶暗瘡定？
點解要cream 狀
唔係好明

日牌來講
Minons好似話大肚婆都用得？
利申唔太清楚成份

我試過用minons呀，
但用完覺得麻麻地，
無依隻肌美精咁舒服

學生budget
想問有冇洗面推介？

皮膚不嬲都唔係特別好，t字位同鼻比較多油，毛孔大，但都唔算成日有暗瘡
但最近成日爆粉刺，摸落塊面勁多暗粒咁

Mac無色差brick dust

蕎麥碎粉上左係重有光澤感，好油潤咁
canmake美肌就真係會matte左，毛孔細左咁
控油就兩個都唔強，睇下你鍾意咩finish
兩個都透薄

掃方面我無特別感覺 粉底用咩掃都差唔多咁
Bb蛋好貴 又好易爛同霉，洗又煩乾又煩
我掃上感覺方便好多

搭單問
連minons面膜都會紅 可以用邊隻面膜好
灰到覺得慳左面膜錢就算

秋天要黎幾碗南瓜色

Loreal 618 619

Nars linda

Peripera orange brown

Too faced gingerbread man

Smashbox outloud

Ofra miami fever

3ce 116

髒橘色真係好正

不過我自己習慣上base同foundation 之前用多層爽膚水/化妝水+cream先，感覺冇咁乾

開架最強鼻影粉
就係canmake呢個唔上色嘅修容花花

就係因為佢好淺色，打鼻影係一流
你重手左都唔會變

我買1號，要深少少嘅可以用右上溝
要淺嘅可以剩係用兩隻角
我多用兩隻角+中間咁一畫過然後上鼻
完全係成個立體感upupup提升200%
有呢個完全唔使買幾百蚊ka鼻影粉

好靚呀
我有舊版，係時候換新

各位有冇咩開架眼霜推薦

但呢隻好似有酒精成份
一用就乸

肌美精個款無酒精嫁～

2017 christmas chanel

[情報] 香奈兒 Chanel 聖誕彩妝 紅色限定系列

即係貴版3ce

買咗outloud 但係我真係carry 唔到

對住呢4支紅色真係色盲咁

突然間明左點解我男朋友話我支支唇膏都一樣色

不了

我仲以為係自己問題 睇極都覺得係同一隻色

Sephora
Fenty beauty
Kat Von D

絲打有無上嘴圖𥄫𥄫
上少少blend開佢try try?

佢fdt好似岩油/混油多？

最近一星期無啦啦半邊臉都係一粒粒
以為谷m先會咁 點知m都完埋都仲係咁
應該搽d咩 ？
定係用清水洗臉最好
完全諗唔到點解會無啦啦咁樣

萬秀雷敦 蘆薈面膜
會舒緩到敏感同埋好補濕

D人係咁講 所以我用左保濕既lotion同primer 依家係空氣入面都冇覺得乾
做好保濕其實ok

轉天氣既敏感唔知得唔得呢 星期6開始發, 查晒敏感用既野到今日仲紅緊同埋勁乾, 明明平時3日度就好返啦

我都係呀，兩塊面紅哂興到毛孔漲開哂，我返到屋企敷呢隻蘆薈面膜，敷完唔紅唔興同埋毛孔都收埋，到我第二朝一起身去洗面搽完護膚品到出門口都無事，但係係外面過左一陣又成面紅哂
我已經係無化妝無搽防曬，都係咁

想搽暗瘡呀
或者有時針清完啲暗粒都想用嚟消炎

因為之前用啲消炎水/BS個隻茶樹油
覺得好重酒精 好似太刺激
用完個啲位會好乾 甩皮
想用下其他睇下會唔會無咁刺激

未試過呢個牌子嘅嘢
等我mark低先 唔該晒

自膠

我都係朝早起身好似冇咩事 係OFFICE坐半日就山區小孩咁 等我今晚都買呢隻黎試下先 聽日星期6想靚D咁出街呀

呢個我有用過 係好有用但我search有人語佢入面有爐甘石溶液 係其中一樣可以毀容既成份 所以我已經冇再回購
絲真係想用既做好research覺得安全先買呀

nivea q10
之前唔少次測試仲好過啲貴價牌子

買到loreal 618鳥
原來佢個名叫george v caramel

618各人試擦

真實試色

好期待上嘴

靚到痴線 絲打請問邊度入手

試下出街前敷！
頭先行過萬寧買2送1

太古aeon有貨
我變左aeon打手

好遠

想問下各位絲打有無調色base 介紹
有時想淨均勻下膚色又唔想用粉底咁覺眼
頭先試左armani 果枝 係幾舒服但係好撚貴成400幾買唔落手

Media好似好多絲打推過

有loreal既萬寧都有

有無絲用 fit me foundation dewy and smooth
等極MAC支新粉底都未有貨 想買呢隻頂住先
會唔會好厚好乾？利申：乾肌

唔厚既 light medium coverage 同埋dewy即係個finish好有光澤感 但係佢氧化到深色咗變到有啲橙我用唔到
所以買淺一度應該ok 但last得唔算好耐 大概6個鐘 視乎你有幾乾

有無人用過Jane clare呢個本地牌子
聽人講落妝油好用 但價錢偏貴

就快用哂枝Three foundation
唸緊回購定轉其他好

兩三年前用過洗面同去黑頭粉刺product
洗面個支無咩特別，去黑頭粉刺支野搞到我敏感
以後都唔會買呢個牌子嘅嘢
彩豐行啲嘢都好用過佢

宜家係唔係無得買Chanel 62? 睇到好靚但上網search係春季限定

有冇絲用過avene隻aqua in gel 有少少想試但2xx又有啲唔捨得買

今年皮膚黑咗好多，以前用開anessa防曬，今年貪平用biore即刻覺得多咗斑
嚟緊打算呢2,3個月瘋狂美白
我買咗
1) chocola美白丸

instagram搵到代購訂$188一樽，beauty ranking見到要$26x, 上網查過呢隻最受歡迎

2) 雪肌精美白水+lotion
sasa買$380一set, 打算每晚濕敷臉+頸，之前未用過，呢隻好似咁多年嚟都好多人話work

3) anessa銀樽防曬
本身想買埋雪肌精防曬(sasa賣$170), 點知見到萬寧賣anessa $165 送$50coupon所以買返anessa

之前專櫃見到雪肌精碎粉好似好正咁，試上手半透明，上網睇啲人話連埋佢個cc cream一齊用會睇落皮膚好好，不過手頭上支curel bb cream未用完唔想嘥
好想瘋狂燒錢

canmake

Nars新果個lip pigment好撚正，少少乾但潤唇膏就解決到
Slow ride隻色靚到痴線

楊絲 618乾唔乾
一陣即刻去買

我都覺得用biore查完都會黑
反而前排去日本買隻平平曼秀雷敦防曬冇黑到
計番港紙好似30幾蚊枝勁抵

仲要勁幼 畫眉頭好好 個日曬太陽都無甩

絲打們 你地d粉底開左幾耐會繼續用
粉底控成日買新野
有d開左一年已經油水分離咁款
唔知繼唔繼續用好
好多都係用左4分1都冇

搵唔到Loreal 618

中咗伏
細個嗰陣用曼秀雷敦都ok, 但我嫌唔好推同埋會起擦膠碎，之後冇再買
貴少少sofina我用過都出斑，不過我識人用冇問題

剛喺太古買到，淨返一枝咋 要買就快，619連tester都冇埋

好靚

我想問有無好推嘅脫墨鋪
但皮膚薄好驚會凹咗

以下包腸會post係兩邊 如果有絲介意 不妨講出黎大家搵個共識

早排就係隔籬始祖post講過買左Hera ultra moisture cushion
人生第一個bb cushion 做左好耐research
我既膚質：乾肌 近睇毛孔好核突 早排breakout好返但個area又多疤又乾 山根甩皮

買左21色 唔會過白
同我支waterblend y245差唔多（利申先：眼殘）
之前試過補妝 冇出乾紋

入秋 今日拎左黎化底妝
平時用wb前會抆一層玫瑰果油先上粉 因為wb唔補濕
今日淨係hydrating primer 後就上cushion
本來諗住用掃上因為怕好厚
未訓醒就用左佢塊pad上粉
上粉唔會太厚 一層遮暗瘡印六-七成
可以均勻到我眼底膚色（不包括黑眼圈）
山根位依然甩緊皮
breakout康復位冇wb咁乾 龜裂情況比用wb上改善左三成
Apply好on9 個pad係拍唔到某d位 如鼻翼
新手好彩有照一照鏡 有d位要用手指補返
Finish: dewy奶油雞 似我用wb夏天出街六個鐘後

Pros: 方便快上/dewy finish/潤得黎唔算厚
Cons: 香料味重 專櫃價 購買唔方便

之前有d評價話呢個價位 不如買mufe等
我部分同意
唔會回購 因為買黎係試下/人有cushion我冇既心態
唔係因為個cushion好差 老老77佢都係唔錯既
但自己鍾意認真坐係到慢慢搞好個底妝
如果係d冇耐性又成日訓過龍既乾肌絲打 會幾適合

想試HERA個BLACK CUSHION

有冇人每日早上洗完臉加toner就出街?(如果絲打果日素顏出街)事關我自己試過加埋乳液就即刻成塊油到好唔正常 但只toner就可能去到5,6點先開始有油

雪肌精碎粉我已經用第3盒
美白丸work再上黎分享下 我都想試

有冇混油冬天粉底推介 想試dior forever/ga lasting silk 又驚太乾

我脫完嘴 無依個問題

我買LF收唔到貨 唉 第一次買就咁 真係blacklist佢

絲打邊到脫？

嘩嘩嘩 係邊個絲打教用礦物粉前先上碎粉
我要錫佢一啖
我盒bm終於上得靚！！
之前卡粉卡到傻 用咗兩次就收埋咗
今日轉一轉次序 用返同一枝掃
好自然好貼又keep到光澤！
可以拎返出嚟寵幸啦

想問下買左everyday mineral既絲打點樣揀色？

（我偏白，om用5號色，bourjois healthy mix用#51）

同埋上個夏天用嫌佢隻色白咗啲
加埋卡粉好似搽麵粉上面
而家白返就啱啱好
又乘機推我心愛嘅decorte美白

我會

入左秋兩日(好似係兩日)
已經開始feel到乾
又有個理由搵新foundation

我都想知 幫推

係屋企樓下sasa買到最後一枝 仲要有折84蚊
真係好靚

係我
好彩你冇掉左盒粉
我有時上碎粉上得唔夠多會唔貼同一舊舊
上夠就好靚

有冇絲打有用開powder before 礦物粉有研究過用咩碎粉會效果靚啲？
我用緊banila co
唔知我覺得last 得耐同banila co 出名持妝有冇關係

平時少底妝，好多時都有呢個情況

唔搽護膚品，全日唔係點出油
嗰日一搽咗lotion 就出街唔洗半個鐘就油 可能天氣熱？

Aeon $105

轉季 乾肌求保濕foundation/base
本身用開healthy mix 但我都覺得乾乾地

今日轉涼左既溫度我都會出油

無用過 不過用過佢另一隻mask同eye cream
覺得都幾好用

之前一路都以為自己皮膚係偏油 因為有時會生下粒粒 同埋出街耐左都會有d油咁
不過有日朋友話我唔似 話應該係乾到出油

有無人知內乾外油應該用d咩產品？
同埋會唔會有咩分法可以知自己係咩肌膚？
平時洗完面一d都唔油
不過上左妝幾個鐘就會有d油

用緊佢之前推介個支奇蹟水都唔錯

我之前係ipsa chk自己咩肌架都幾詳細不過要睇下個staff好唔好人啦我覺得幫我chk果位都幾hea

去左沙田loreal專門店 發現新出隻623都好好j 但又係同619一樣冇哂貨
依家兩樣彩妝仲有7折 所以留左618同623

始終都係乾底 bm上咗四個幾鐘就浮
鼻頭有起皮 面珠甩甩哋一撻撻
下次記得用返保濕primer先

thx c打們

Loreal 619我覺得夠潤呀
我有買623
夕陽嘅顏色

我平時唔搽base 就咁搽化學防曬當埋base
bio-essence果隻防曬幾好用 補濕但薄身唔笠 Watson成日有折 有陣時仲會半價

#618不管單擦下唇抿嘴後的半霧面感，抑或是上下唇皆塗好塗滿的水潤感都非常好看！
真的是開架非常少見的色調！（感覺甚至連專櫃也覺得滿少見的？！）
不會過於強烈，但又不會若有似無；擦起來有種沈穩溫柔又帶點知性的感覺！
整個系列讓我選一色必買的話，我推#618！
–
左上：只塗下唇
右上：只塗下唇後 抿一下
左下右下：上下唇皆塗好塗滿

佢呢度有全試色

乾肌用緊sofina保濕版+revlon colorstay幾好

日版真係好用過台版好多 keep得耐好多個妝

紅色有性趣 可唔可以講多啲

究竟點搽唇膏至可以有唇形啲唔好尻抆咁

用lip liner畫好唇型先？

各位絲打點睇Foreo Luna mini 2？
最近發現用toner抹面 張化妝棉會黃

但已經我用完油卸再用乳洗面
好彩so far未生粒粒
有d擔心長久落去會多粉刺

decorte美白精華 銀色樽
質地好薄好水 兩揼夠全面有突
吸收得好快 唔會倒拔乾
乾皮覺得仲幾保濕 夏天用到冬天都無問題
用完塊面好滑 呢個當bonus
唔刺激 第二枝就用完 日日用都無爆過粒粒
佢整體提亮美白好好 去斑就無乜效果
有少少香味 會敏感或者唔鍾意香料要留意返
不過對比佢白檀line陣阿婆味真係算清香

頭盔：美白成份有好多種 未必人人都有效果
對我嚟講好好所以都會繼續回購
ps 未用過SKII美白精華 都有啲興趣
雪字頭酒精勁就不了

推過太多次 上面段嘢識背咁滯

同問

周圍都冇

試過etude house 同 Clio ，兩款頭一日都好靚好自然，但係夜晚一洗面就甩晒！我用洗面梘洗面咋，都唔好話卸妝油

之後試3ce，頭一兩日個色比較實，相比起前兩者係冇咁自然同靚，但係用洗面梘洗完仲keep到喺度，係會淡色左少少。雖然佢keep得唔錯，但係我都試過出汗出到癲左，然後抹汗抹甩晒條眉

利申：無眉娘但係又要行山又要游水又要露營又要靚

想問下tinted moisturizer的話
揀LM定Nars好啲？
一路裸肌出街，宜家想防返少少曬
同埋均勻返啲一撻撻膚色
印嗰啲瑕疵唔多，修飾到毛孔就開心啲

之前用過bare minerals同nars, 覺得bm個finish正好多
LM就未用過

bm係咪光澤finish

遲啲去試下先，感謝

Shu uemura 打手表示 用緊個款幾好唔會立
不過我用緊無色，佢送咗一支pink一支light sand (?) 色tester但我未試
印象中好似280定唔知320，可以去試下

話說唔知點解DFS T Galleria 成日買野都送幾樣tester，幾抵玩

其實成日覺得美白product 好唔知點咁，通常都淨係for臉同頸，咁同手腳咪兩截色囉如果佢work的話

我都用緊shu base不過係natural beige
唔化妝既日子攞黎blur毛孔同均勻膚色好正，仲要好高防曬系數 但容易爆粉刺，我用其他primer打完底再搽個base就無事

拎返支野出黎睇原來係medium light beige tester 冇light sand, light sand 係foundation
絲打用咩primer?

想用返礦物粉底，之前用BM ready 同要倒粉出嚟用嗰兩盒都唔夾 會kick 粉，絲打有無推介
利申：混乾敏感肌

Taste嗰隻咩airbrush算唔算？
一個圓盒嘅粉嚟，唔sure係咪礦物
啱啱上睇唔出佢好，係要出少少油
甚至經過咗成日，毛孔都未見人嗰下驚喜

LM foundation primer

其實anessa防曬有咩優勝之處
之前試過上手覺有啲油同臭

美白嘅野唔係人人得
5 6年前年用雪肌係會紅
上2年用sk又係敏感
我係超敏感肌一有少許酒精一定敏感

「漿果膠原蛋白拉花氣墊」與原本的膠原蛋白拉花氣墊差異在於，原版主打煥發光澤、增加肌膚彈力，漿果新版則是主打煥發生氣、補充肌膚營養，而成份上也多了人蔘種子及紅果子精華、遮瑕力也比原版的再好一些。

拉花中紅色紋路的部分是注入了人蔘種子精華，與粉底中的膠原蛋白結合後能使肌膚裝感更彈潤，以及加強保濕力。

Gmarket即入手不解釋

我都有用緊shu 粉紅色嗰支

kick 粉可以試下上礦物粉之前上碎粉
試下powder before foundation
都係唔得先再買其他 費事嘥錢

做運動
kick boxing瘦得好快

之前睇到有人話ct stoned rose同loreal 618好似
尋日特登帶埋支stoned rose 去swatch對比下
隻色真係似得好緊要 不過loreal潤啲
最後買左619

想問有無絲打用開sugao cc cream? 好唔好用同埋邊到有得買 搵萬寧得返dd cream Sasa卓悅同colormix都唔見有

有無用過LM fdt primer blemish-less?

Brick dust ar brick dust你幾時肯出黎呀

係邊買架幾多錢 唔該絲打

好多人買呢間代購 唔係賣得特別平咩！！

想問有冇好用眉筆推介

黑毛，有so會好想死，好麻煩

點睇

邊間？

好危險

男士護膚保濕有咩好介紹？
我full.mask都係用日本大BB頭個隻…
如果想抗衰老個d有冇咩產品好？

呢間野推親啲野都好燒

冇人用開洗面機？ 想問下意見

之前地方太細 試過排左十幾分鐘入去
而家搬左鋪應該會好啲
去親鋪有時冇咩現貨 啲貨太快賣晒
唔係住附近所以次次都要專登去
又冇得dm佢呢樣煩 我唔係成日出到旺角係要專登出去買既 態度又唔算特別好 咁當然都唔係特別差

我而家多數寧願俾貴少少去其他水貨鋪買唔想等 wplaza入面都有幾間 仲有兆萬格仔鋪 我自己覺得另外幾間水貨鋪態度都幾好 又覆得快
再唔係自己gmatket

有無男士既護膚品？
想去下豆豆印同坑印

網上偷圖
有冇人用過呢隻？
或者其他粉餅？
想買一隻可以直接做底妝嘅控油粉餅
油肌，有暗瘡印

尋日試左 dior forever foundation

個質地好鐘意 好岩我

但我用最白個隻色都深過膚色少少 原本諗住差少少都可以接受

點知幾個鐘後暗到仆街 又黃又黑咁 好傷心

各位絲打有冇類似ge foundation 推介

利申 內乾外油

我想問有咩牌子唇彩/唇釉（？）係搽完有種水潤玻璃嘴既feel
平時用開唇膏 依家鍾意人地搽完唇彩之後有d bling bling既感覺
Budget around 300內
想好似日本妹個種有少少透明感

visse avant呢隻係堅玻璃嘴
但缺點係唔long lasting

點解我上g market 搵唔到呢隻色嘅

化妝新手，我想請教下，礦物粉同碎粉分別工用？
唔該各位大大

淨係搵到呢隻

唇彩上咀好易甩同好快乾
我自己用opera唇膏上咀都bling
但上完咀過一排會乾 但色仲有係咀
就再查潤唇膏上去
咁就會keep住好bling bling

帶出街會責爛個筆頭

619搵極得tester

有無人用過rimmel粉底呀

原本燒著左618 但我有stoned rose
聽你講完想轉投619懷抱

cup埋蓋好似拗攣飲管

通常講緊「礦物粉」係指「礦物成份粉狀粉底」
係有顏色嘅powder foundation
日常推薦多用礦物粉做底妝 少用粉底液
因為粉底液對皮膚冇咁好
quote 返workbitch絲介紹：

礦物粉底對皮膚冇咁大負擔
上面唔會有粉底液嘅焗促感

碎粉係定妝用嘅粉末
應該要類比應該係：
碎粉（定妝） <-> 粉底（均勻膚色）

碎粉都有礦物碎粉嘅
礦物粉會粘啲 定妝粉乾爽啲 所以要粉開兩支掃用

而powder before foundation 係指上礦物粉底前上左碎粉先
上礦物粉就會好推啲 唔會咁kick

呢個technique 唔單止可以用係礦物粉底
粉底液都可以用 聽聞係可以令底妝long lasting 啲
wayne goss都有介紹過 有興趣可以睇睇

前面有絲打話上礦物粉前上左碎粉先就唔會kick粉
請問係咪姐係可以上左普通碎粉再上bm blemish Remedy Foundation?

yes
上到摸落唔痴立立就可以上bm remedy
上面有條片可以睇睇

好長盡！ 唔該

上面絲打
Search it s skin

我係尖沙咀L4出口嗰間sasa買
嗰度反而好多支619 但就冇tester

絲打帶埋stoned rose去swatch下先囉

有冇邊間推介？

Vt好治癒。。。

我要快啲收到啊啊啊啊

燒到圖都死埋

想問有冇絲打用過atorrege ad+既skin care?
嚟緊轉季想用啲保濕啲既cream
會唔會有其他推介？

唔該

等包膠！

有冇絲打可以枚救一救我，佢講咩

見有絲打推haba油 心郁郁想買
其他haba嘅產品好唔好用？對g lotion有興趣

01係 contouring
02係 cheek 佢後面既係色號
03係 eye 後面既都係色號
色號佢下面既圖應該有打 你對返個名簡就係

呢邊好似熱鬧啲
我平時T字位同下巴都會少量出油同有黑頭，好少爆瘡
用完TO額頭好多紅粒粒 下巴起咗幾粒瘡
唔知邊支出事，定係清潔緊我底層？
又唔似化妝品出問題都係新轉)

早:花水>咖啡眼>Ascorbyl Glucoside Solution 12% >Ha cream>anessa銀色防曬>lm primer>double wear粉底液>lm碎粉

晚:花水>咖啡眼>乳5% or b3>b5>HA cream

而家夜晚唔用乳酸住，怕刺激啲紅粒粒

唔知有冇23.24歲嘅絲打已經開始用抗衰老嘅產品呢？
我見人話25歲已經要用 如果唔係到老咗救唔返
我見出名嘅sk2. Estée Lauder 果啲好貴
The ordinary 宜家變得好難買

Clarsonic同foreo都有

我都想買 但太多粉餅係手

同問,你覺得邊部好用D
本身我有FOREO, 但覺得放得耐係浴室,佢好容易出黑色1粒粒既野
所以依家心郁想買clarisonic

放浴室clarisonic咪仲易發霉

我用左好多年Clarisonic , 好好用，不過個人認為一定要揀啱刷頭先至好用，至於foreo, 我之前用過foreo play, 我覺得好似一個識震既玩具咁，唔太好用，不過就唔洗搵刷頭

你支skinfood toner到未

兩部都無發毛
通常我都會fing乾水放係冷氣地方吹乾
不過foreo溫和d 可以日日用
Clarsonic唔係咁岩敏感皮膚 我一星期用1-2次

Clarsonic係好似乾淨d
第一次用完個時 粉刺係跌出黎

G露水同白女人正呀 佢個洗面聽聞會保濕啲
11月thankful 好多set裝買

係唔係真係3個月會換一次刷頭

想問問野

出街想遮一遮面既瘡印
想問邊隻粉底會比較好
通常只係遮一層 唔想比人睇到成面印

睇完絲打礦物粉嘅解答
有無絲打用過nude by nature 嘅礦物粉色

我20歲已經想用 會唔會太早
皮膚好乾 而家已經有幾條眼紋 嘴角鼻翼側邊都開始出紋

個toner

另外 vt有出防曬pact 好好j

我覺得nars幾好用呀
勁深黑眼圈都遮到
$290支
如果要貼真係要用返一短時間眼霜就會改善到
Nars支眼霜都好好用呀
佢可以溝埋遮瑕一齊用就會貼同唔會裂

dmc同寶藝凍膜 大家推邊隻多d
想清黑頭粉刺

之前有爬過 見都係一半一半

Dmc! Dmc真係好好用 乾肌最愛
深層清潔到 厚full 60mins最好

Nars都乾左少少呀 上面有推介bm 潤 高coverage

The Saem

我中左skinfood 毒

我有搽埋手同頸
腳就其實冇黑過，而家最黑係手

我用過幾支都係用佢唔會黑
尤其夏天突然要去曬成日嗰啲情況

各位絲打！韓國有無咩係必買

你唔好又燒我啦

想問下有無自然血色感嘅唇釉推薦？最好無螢光感
之前用過canmake 3號，效果幾自然但係甩得極快

搭單問台灣有冇野買

打算等black Friday有無折
我朋友話foreo好用d 但聽聞溫和到無效果

利申：勁多黑頭粉刺 少生暗瘡

我用銀色嗰隻 遮毛孔，均勻膚色同控油ok 零遮瑕度咁濟 但我用shiseido支掃上有時會甩皮 絲打乾肌就唔好用啦
SweetyMagic ig見過有 但未上去買過

女士都得, 有無推介

可以等sogo thankful week買clarisonic

萬秀雷敦去痘印唔錯，真係兩星期睇得出個印淡左一半

怎能只有我看到

Js黎緊限定
呢盒究竟有乜用

Esprique好似好正

兩隻角即係？

應該係左上同右下

終於到4

想問下powder before foundation
即係上完碎粉再上礦物粉就得？
唔洗再上多層powder?

另外多粒粒暗粒絲打們有無產品推介？

我用the saem乾到起紋 而家用緊韓國隻full cover 係筆裝 但點遮個黑眼圈都仲係到

up to you
我就冇再上多層

如果你講去暗粒既skincare ,我覺得Clinique turnaround唔錯

各位巴絲 背脊長期以黎都生左好多粒粒咁 有時R落去會有一粒粒野咁 類似油脂粒
圖：
又唔係話好困擾所以一直無理
但諗諗下都係唔係好對路 已經持續左好耐 想問有冇咩方法可以解決

除左精華之外
我冬天係成set用
eye cream, toner, 洗面, lotion都係用佢
好用呀

Givenchy 2017聖誕~

唔燒~

本身已經想買4色碎粉
可能會買呢個version

我今日用左powder before foundation個方法
但我唔記得上primer
唔知關唔關事 毛孔今日明顯左
同上bronzer 實色左

thanks 之前用過喜無咩野用， 可能用得唔夠多。
唔知點解好多暗倉既細坑係面上， 好似唔會生返平咁。。。

見到唔少人問有咩skincare好用，我又想推介下
係中六嗰陣開始緊張自己皮膚（我知係有啲遲 ），用過唔同洗臉奶呀mask呀cream
最後偶爾發現咗手工皂 一用就用咗差不多兩年喇

我覺得手工皂感覺係個人安心啲，
即係就算係敏感，（人人膚質都唔同，對某啲產品敏感係正常嘅）起碼我知佢係天然材料
唔係因為啲唔知咩chemical敏感，唔會爛臉
至於功效呢，就真係人人唔同

我自己用過紫草皂，係去印嘅，但我用完就覺得好乾同有啲刺痛
又用過好多人正評嘅永久花cream，但我又覺得太立唔鐘意
薰衣草cream覺得係okay，清爽，但唔夠保濕同潤
到依家用緊 中草皂（去痘）+薰衣草皂（去暗粒去印+金盞花爽膚水+去痘精華+玫瑰花cream
我兩隻皂係for臉同背脊同心口同頸
因為我手臂有粒粒（好以係叫毛囊角化症）所以仲有用燕麥牛奶皂+洋甘菊精華

Keep住用咗咁耐皮膚係好咗同穩定咗
背脊都係會有生暗瘡，但好少，印都退緊
當然都要再視乎生活習慣，我就係遲訓同少飲水飲食都唔均衡嘅
所以可能係冇100%發揮到佢個功效

重點係！
價錢唔會太貴，通常一set野（皂+爽膚水+cream用到兩至三個月，如果剩係上臉可能三至四都唔定）五、六百左右

大家可以參考下
唔小心打咗好多字

請問有冇人有呢個問題同解決方法？
腳指公對上啲皮膚黑蚊蚊？ 貌似死皮，有時沖涼用磨腳個野磨下佢，會淺小小。但係都唔會冇曬

絲打們有冇解決辦法？著露指腳好核突

絲打有冇粉餅推薦

出去修腳

學生冇錢下下出去修

我google搵唔到最新版嘅萬秀雷敦除疤啫喱
上面幅圖係暗瘡啫喱，唔係除疤啫喱
留意返支啫喱會多除疤兩隻字，小心買錯

Cd rom第一次喺到留言
頭先第一次喺gmarket買野 好想快d收到

今日第一次用eglips隻foundation, 冇浮粉仲好貼，用左大半日都仲keep到

睇完個po去左買gmarket，買左楊絲之前推介既粉底同highlighter

點知佢又送多個俾我 早知唔買慳返

邊個highlighter?

咁正 我仲買左2支foundation 2粒highlighter 頂

唔知係咪同你講嘅嘢一樣
腳趾啲關節位黑色左
之前聽聞過日本有隻藥膏專for黑色素沉澱
仲可以查埋手踭位
不過我都唔記得咗隻藥膏叫乜名
有冇其他絲打知

見到好多絲攤bare minerals礦物粉好心動
想問去邊間專櫃買會態度好啲同有耐性啲?
因為好想佢幫我試上面睇下效果先

我用過呢款 通常用嚟補妝
遮瑕唔算好高 唔會粉樣

想問下係邊到買？

係呀！

Sasa colourmix 卓悅都有
sasa好似係最貴既

今日下巴生左粒石頭瘡
依家用The ordinary AHA揸有無用
定係用水楊酸就得

上次買左幾枝眼線筆都送左個highlighter

I m meme first impression

買左諗左好耐嘅i m meme matte lip crayon #CY263 Kylie

淡上都ok，但硬係差咁啲

學佢教咁上

好似又ok?

對呢枝上嘴期望好高但而家又好似唔係嗰回事
但又唔係難用
唔知點感覺咁
但好神奇。。。所有i m meme 嘅products向gmar都唔送hk
Why why tell me why

呢個粉餅好好用 但PF唔係控油

eglips saranghae zoo

懶西想試畫眉印章
見到莎莎有 有無絲試過

終於買到

重要$220搞掂

上眼上面都得
上面highlight都唔使打
同個包裝真係勁好j
啲粉都好幼細，上面係羞恥嘅濕度

不過呢隻係手

係滿意嘅
不過佢有個好柒嘅名叫seductive mum
好似用緊中女咁
叫seductive plum咪算

有冇人買colorpop 我想夾支唇膏

619啱啱去咗睇好正
不過618好似一般般

想問下有冇絲打塊面有時會生水泡 我耐唔耐就生一兩粒 而加唔知做乜勁生左勁多粒細細粒 好痕 應該係比真菌感染？ 一r就出水 究竟要點做先會斷尾 有啲咩可以係生水泡既時候查下等佢快啲好返

有冇打botox介紹 塊面越來越包

咁？

類似 我通常一粒起兩粒止 紅腫痕 唔似普遍個啲係勁細粒一堆好多咁 其實係咪同一樣野黎

618有啲似doir 620嗰類女神色
我鍾意619多啲 薄搽焦糖啡 厚搽sharp橙啡
619 fire！！

between有7折咁多

GA 真係好吸油

等我仲搵左好耐個highlight邊度有

邊度買

你goole下面疣

想買南瓜色偏啡或者楓葉紅唇膏，有冇好介紹？

Bbia?之前好似好hit 可以google 下

救命呀
小妹近呢一年塊面生左好多粒粒 好多閉封性粉刺
之後用左好多產品 咩gelplus暗瘡膏 印度神泥 dmc…好多好多野都有用
但好似愈用愈衰 點搞好呀

一定係tarte！神級遮暇！唔乾又long lasting，膏狀潤但係好快甩，鼻敏感大黑眼圈用過好多隻遮暇，最正真係tarte，不過唯一唔好既係好難揀色，要做下功課

用脫皮foot mask 得唔得

等我再去試多一次個618 可能有新體會

睇皮膚科醫生
利申好後悔點解咁遲先睇

想問下有無絲打用緊 epionce / evolue 嘅產品？
見avaliu係咁推
啱啱出咗個lue kit 俾暗瘡人用，$350 好似好抵試

想問下睇邊個醫生同出咗咩俾你用？
我睇中西醫都無用
我都係爆得好勁，嚟m嗰五日難得啲瘡謝哂，嚟完又爆過，半年前仲好少生暗瘡

藥我就唔講啦 怕有人睇左亂試 （同埋應該係要醫生開） 適合我未適合你

醫生唔岩就轉醫生啦 曾經兩年前睇左個唔好既皮膚科醫生 就以後唔再睇
今年夏天終於忍唔住搵個新既醫生睇
佢叫我落妝 再好認真咁睇一次我全面既皮膚
開左藥膏比我用 話要起碼28日先有好轉 因為28日係皮膚更新週期
搽一個月後 面既粒粒無曬 下巴仲有少少

好似my dress 有得賣 可能佢畀咗經營權人哋

因為619對我黎講有d深色 我想自然d所以揀左618 睇埋623呀絲 都好靚嫁

都想買個平平地粉餅出街補妝用 係有時鼻同兩邊有少少油 聽人講cazenne 幾好用 有無人用過？定有無其他平價推薦？

Js嗰個我上carousell搵 全新都放220 另外有個放緊250絲打可以上去睇睇

去左幾間都無貨

係呀

有無絲打用過D'ena空姐眼霜？好無用呀

今日去咗睇多次 618都幾好
今天既我打倒昨天既我

好靚但買一堆好貴

有冇人用過Aesop既skincare 對佢個parsley seed anti-oxidant serum有興趣 $495 100ml 係咪都叫抵用

價錢嚟講係最抵用
但佢支滴管太粗 好容易吱好大滴
同埋入樽個陣好易hi到

我都想買lue kit 又唔貴
枝暗瘡藥好似好work咁

有無人同我一樣化完妝會用MAC fix+ 噴面?
今朝噴完發現佢溶左我mascara

噴面係上完底妝噴 化埋眼先噴係會溶眼妝 因為佢唔係setting spary 只係將啲粉"溶"埋一齊成個底妝就貼好多 所以會溶你mascara 應該係

你覺得保濕力點 我想買黎冬天用

所以係我on9 多謝解答

我呢幾日都試緊台灣個皮膚科醫生講既終極補濕法, 就係搽凡士林
洗完面搽晒基本野(toner serum etc......) 最後一步唔上面霜, 直接用凡士林
然後我發現塊面真係無咁乾, 但要留意番個份量, 大概一粒米既份量就夠
如果呢到有沙漠肌絲打可以試下

一粒米查晒成面？唔會好難推咩

唔會呀, 旨在印勻塊面等d凡士林停留在皮膚表層形成一層保護膜防止水分蒸發咋嘛

有冇人有用24k美容棒
Hktv mall有隻做緊特價299 但就法國做
日本個隻就488 唔知兩隻大唔大分別呢

因為我之後有搽玫瑰果油 唔知點評好
不過朝早瞓醒塊面都仲係潤

利申乾肌

純呻
我係lookfantastic訂左advent calendar 滿心歡喜等收貨 我個fd遲過我訂 都已經收到
今日上網check online tracking 話我地址有問題 打去問 應該係佢地搞錯左地址 佢地將個英文地址求其譯返中文 跟住就話地址唔岩 真係好唔專業 本來我今日應該就收到 又要等佢唔知幾時再送貨

Rimmel有咩好用
up foundation 我買左100
我皮膚算白 未開 心思思唔知拎唔拎去換好

想問下貴唔貴

究竟咀比較紅買618定619好

488係咪都假？我係日本買~HKD1600
不過真係好有效 朝早眼水腫震30秒會好明顯退咗

哇屌勁靚

我咀紅買左618 覺得已經好紅
唔敢買619 驚太誇

好誇張 幾間sasa 都無
終於搵到一間完全無客嘅sasa
竟然剩係見到有兩個女仔喺L'Oréal 到搵618 (都係無)
最後死死地後返屋企
點知亂咁入咗間屈臣史 見到最後一枝618
(619無哂)
好感動

不過買支好用既setting spary應該好過用fix+ 硬係覺得佢無乜用

好傷心 尋晚去左兆萬下面格仔鋪買apieu rd04 今日一開 扭左出黎扭唔返落去 有冇得換咖

格仔舖應該無得換？

47蚊呀 好傷心呀

係咪設計係扭出黎就扭唔返份去個隻 如果係正常都無得換

係amazon買二千幾 bragi個隻
唔知有無串錯

有呢啲設計咖原來 原來係真我就7左 希望有用過既絲話我知佢個設計真係咁啦

之前用粉紅色個隻，隻色勁橙囉，搽到成塊面黃晒咁，即刻掉左

我用開日本個隻，都係hktvmall買，應該係真貨

自

應該扭得返入去架
你試下㩒唔㩒得返入去？
可能係鬆左

Etude house既眼影質素如何？

有無人用過春雨面膜🤤？

Colourpop!! 我用緊 7 8成似
如果有人買 可唔可以夾單😩

禁到個頭崩晒都係入得返小小 咁都比我買中真係地獄黑仔王

上面個絲打講果隻查手肘膝頭去黑色素係咪講依支？
買左未用 遲d包膠下

佢個設計係咁

冇記錯佢舊包裝已經係咁

俾埋某一間ig講既你睇 下面個幾行

你㩒實返再扭應該扭得返

肉包肉燒

618上我嘴偏紅
點解

Dior christmas
不了
呢個發姣砵蘭街感。。

Suqqu christmas

.....邊忽christmas?
重出個neutral palette
hot pink 加橙加淺粉...夜總會christmas?

反而shu有啲睇頭

今年聖誕已經無乜特別想買/需要
買的是包裝
但好似好多出黎個包裝都係
想要好有聖誕感嘅日系包裝

上面shu Mario好cute

我覺得無咩用

我好少用係眼
絲打你點用？
我用面無咩用

哇 好感動 多謝你話我知呀 即刻舒服晒

我都想試
油眼撚買唔同眼線都買到窮

試下痴暖包？

中藥？調理返好緊要

M痛食白鳳丸好過食止痛藥啦 藥食得多唔好

我都覺得去水腫有用，但係真係瘦就無乜

至從盡戒凍飲 好左好多
起碼痛少左唔洗食藥

係咪loreal 618都賣105?

Za眼線膠筆

等評價！

頭先我係sasa見到$84 得番一枝

平時好少m痛，最多少少陰陰痛，今個月因為朝朝早餐一杯凍latte，第一日黎果陣痛到hihi

而家先知介凍飲既重要性

樓上扭唔返支唇膏嗰個
可以買個細細地既cream case
再溶左支唇膏填返落個case
當係唇膏/胭脂膏用
咁咪唔會浪費左血汗錢

絲打呢支咩牌子呀？

我文字已經形容唔到究竟我有幾愛呢堆products

佢個樣係超好j
無我想像中lum pat pat溶溶地嗰種感覺，係實質地嘅cream blush(比canmake實)
啲色上面係無得頂，秋冬感血色

好難影但真係好正正子
我以為我對紫色product無感但真係唔試由至可

呢枝係1號色
條formula 同個色同ysl 407 99%似
但我覺得佢個包裝更靚
嗰種gradient嘅感覺

我有種包色嘅衝動
好想包

Bbia 酒紅眼線
聽日用上眼睇下先

鼻位一到下午出左少少油 吸完就會甩甩地粉 好核突...
化妝時已經會用碎粉BAKE 左個鼻位都冇咩用
大家有咩方法令鼻位唔好甩咁勁?

眼底有粒唔知係油脂粒定酒米
係唔痕唔痛 但已經好耐
係咪要去針清先得？好驚傷到毛孔

見到ppt有人推addiction primer
有冇絲用過？值唔值得入手？

對支唇彩有興趣 會唔會好實色？

嗚呀 本身怕carry唔起skinfood new product d色
放棄左無買
而家又俾楊絲燒一燒 決定夜d就上網買skinfood老母！

我都有一粒啊 唔知點搞好

有冇巴絲打知咩黎
一化妝眼底好多細細粒好似雞皮咁既 但又唔係油脂粒
勁顯眼 令到人覺得皮膚好似唔好咁
平時唔化妝眼底又冇乜特別
之前做facial d sales話要做激光先會完全冇曬
但做一次好貴又唔知係咪真係有效

買左618
係荃新天地 地下間屈臣氏買
618仲有兩枝619大把
想買又住附近可以睇下
$84！

好羨慕你眼冇瑕疵
我係眼皮腫黑眼圈眼袋淚溝四重奏

我都係！我係鼻兩側都勁多，一查粉再係陽光底下係勁核突 即刻比人話皮膚差

有冇卸妝水或油推介
利伸：混合肌，用緊biore卸妝水但多左暗瘡

有時夜晚屎忽痕敷完mask會震d精華入去
朝早搽完eye cream就震眼底

四色碎粉打手here 準備入手聖誕版

絲打隻眼用咩product化？

四色碎粉好似好多人推咁
有咩咁正？

有無絲可以幫我買支loreal 618 ? 可以俾返車馬費你

搵左好多間萬寧 sasa都無
返工又無時間周圍去其他區

呢枝真係好正
之前係Gmarket買
又唔溶又易上色
畫內眼線日日用佢

混油肌

平時都唔點化妝
自八九月轉天氣開始
同埋唔知關唔關用多左防曬
額頭 眼同眼之間既位成日出粒粒
通常係暗粒咁 支又支唔到 有時會變左暗瘡

有咩好產品可以去d突起左既粒粒
同埋有冇咩cc cream／base可以調色之餘又唔起粒粒？
好似查親幾次都會有粒粒

鼻上面啲黑頭點搞
同埋毛孔都幾大

想問一下出面邊度修眉修得靚 收費如何
同自己修係咪差好遠
依家個眉型好柒 之前自己修衰左
唔知有無得救

建議去搵而且配有一級視光師的舖頭

Fancl 一次過洗甩埋mascara

好幸福
屯門撚表示心碎

觀望咗好耐
但一直懶得去旺角間nature republic搵
有無人用過佢地啲唇膏

前日路過見到屯門海翠間萬寧兩隻都有

絲打不如盡快睇皮膚科唔好再亂搽野亂敷野

中醫有藥膏

睇醫生喇
我之前都係trouble skin
遇到好醫生好快好返
嘥咁多錢去周圍試skincare 倒不如拎去睇醫生

冬天化妝係咪唔用碎粉會好啲

係咪用噴霧會好啲？有冇咩定妝噴霧好用

可唔可以問下絲睇下邊個醫生 5月公司啲人介紹左一個但新症要排一年 見佢唔貴又真係出名 同埋啲敏感唔係長期起就照排左先 好驚到時排到果期塊面好靚唔敏感 想搵個隨時都約到既皮膚科

自推

上幾頁好似都有絲講過一個醫生，不過冇講幾錢
如果咩方法都唔work可以試下手工皂，好多shop都係幾十蚊一舊唔貴的

好多油脂粒可以點解決 已經好勤洗面都好多黑頭

絲打我都爛面緊 同你差唔多
咩方法都試過咁濟
最近呢個月用手工皂 頂好返勁多
雖然唔叫做好返哂 但都叫生少咗
所以絲打都可以試試佢

敏感絲打
想問下大家用咩護膚品/方法可以

1. 降紅降敏感
2. 去印
3. 去凹凸洞
4. 夠補濕
5. 去暗粒

可以推介各種不同方法/護膚品
謝謝

用過matte唇筆，幾好畫幾順但好容易斷 （可能係我暴力）

有無絲打推介下有咩眼霜可以救到我對眼
好多紋 又乾 每次落多小小遮瑕就起哂紋咁 最近眼下淨係搽粉底已經起哂格咁
十一月尾去韓國 好驚乾到化唔到妝

一樣，嚟M前後更爛，想死，已經無嘢做到
想問用緊咩手工皂？我用緊啊源 (誠品買) 嘅紫草洛神 ，都好似無乜用
啱啱買咗Ava Liu 嘅Lue Kit 同諗緊試唔試下食月見草油丸
本身想再睇其他醫生，但中西醫都已經睇過已經哂左好多錢，靚咗一陣，無食藥又生返

次次嚟m都會食止痛藥
食咗幾年 只有日本嗰隻eve止痛藥先有用
中醫話無兩年都唔會調得好個身體

不過有個醫科朋友教我
嚟m前一日食定止痛藥
嚟嗰陣會無咁痛
雖然我經期都唔準，但有時feel 到就嚟嚟會食定，真係會好好多

如果你紫草唔work可以試下中草皂+枇杷/薰衣草皂
邊間買就自己慢慢比較下啦
不過用完都記得一定要用爽膚水精華同cream補翻濕
最好都係天然低刺激性啦

嗰隻止痛藥邊度有得買

有冇人用lush
想買rosy cheeks
Coffee都好吸引
想問巴絲有冇好推介

利申乾肌

佢個名叫glow lip lacquer個效果都係
水潤感啵啵型唇彩

我都要加多枝唇彩同買埋佢lip&cheek第二個色
一齊屌爆佢

我有眼紋架絲打
同會甩皮

Excel啡色眼影+jill stuart blush seductive mum
求其搵個啡色同紫紅眼影一定搞得掂
秘決係用手指上

Nr好多都伏 除左指甲油

完全唔推skinfood 個toner
嘩屌古龍水咁

降紅降敏感我用oxygen ceuticals既activator (toner咁既野黎) 同埋troiareuke既安瓶 兩隻都係here we seoul買 雖然我覺得佢賣啲野好貴 但真係幾掂 真心推介

上嘴勁溫柔
我覺得唔乾

點解個個都推skinfood 早幾年同表姐去韓國買左佢啲野黎用 兩個一齊皮膚發炎就唔敢再用 而家啲野好用 ？

想買tarte礦物粉，有冇絲打有用？
上網爬咗啲文 見人話yellow tone用fair sand/light sand
唔知啱唔啱色呢 想要偏自然啲
旅行買怕冇咩時間睇，諗住揀定幾款色
有冇絲打可以俾到意見？
我covermark用yn10, jane iredale用warm sienna

之前有絲打推介過skindinavia finishing spray，平過ud
試用咗幾日original個款，上完礦物粉後噴
過咗5個鐘用紙巾輕輕印下明顯比冇用甩少咗粉
唔算好控油
我混油，冬天用original款先，夏天先轉試下Bridal睇下會唔會更long last

無呀 得日本有，次次去旅行都會買一大堆
我仲有呀，如果您有需要我可以俾啲您頂住先呀
要嘅話可以俾tg我

有無暗瘡膏推薦
呢排皮膚勁多粒粒同爆瘡
唔知用咩爽膚水好

有冇人想搭單gmarket 我想買野但好似好小好唔抵

我想

去暗粒可以用fancl綠色個yogurt mask
當然要比啲時間唔好expect一次見效
利申 連續用左幾日 本身好多暗粒依家少左好多 會繼續用落去

想搭單加一

Skincare我唔推 枝古龍水味toner臭左我over六個鐘都仲有好大浸味
但所有makeup products都愛用中

岩岩開左tg 老人家唔識用新野 一齊gmarket麻煩add我

但係我覺得佢個個牛奶洗面奶好好喎 佢陣味好好J

買左619，擦完對住塊鏡自己j左勁耐

想問絲打有冇興趣下面兩件fdt
自從爛面就冇再用liquid fdt
唔係想賣野 放carousell d乞衣真係好冇禮貌
如果絲打有興趣淨係出郵費or交換樣你地唔岩用嘅野比我都得

1. Finland色

2. Shell色

絲打我想要baremineral果隻
想試bm好耐

想要1
可以交換阿源手工皂

樓上兩位絲打介唔介意留tg?

@snowmanxx

唔該絲打

拿拿淋打埋呢個review
右邊係Skinfood 蜜糖cushion 佢真係有啲蜜糖香咁
好滋潤，岩曬冬天，好貼皮膚
Finish係好油潤 點拍粉都阻佢唔到
岩乾肌混乾，medium coverage度
我好滿意
我用呢個係02色，二三白色度

箭嘴係個粉啲光黎，零highlight
冬天要靠曬佢鳥

Canmake小花鼻影我係咁攞粉，唔夠再攞
深淺完全可以自己溝
我一定會買多兩塊囤
不能沒有的鼻影粉

想要1呀絲打
tg: suettt

Bm個支唔好用？ 仲諗住買

我唔想用liquid 同埋佢好水下唔太鐘意

Mac枝brick dust出左啦 入左手 隻色真係好岩秋冬 好靚

岩岩行屯市專門店有618，但冇619

!!!! 啱啱行過無入去睇

佢話前日出

即狗衝

終於！
聽日去買！

我已經睇緊皮膚科 不過係睇緊暗瘡 但係食緊抗生素唔係食A酸 佢話我唔夠嚴重但自問已經嚴重過好多食緊A酸既人 其實我以前已經食過一期抗生素依家好似有啲抗藥性 食都仲生緊
有次睇既時候順便問埋皮膚敏感 屌個醫生同我講「冇架啦 冇得醫」即刻個心跌落谷底極唔開心 依家對皮膚科徹底失去信心 諗緊醫學美容搞唔搞得掂

中藥會唔會要搞好耐 我想快啲搞番掂再慢慢調理 每一日都唔想出街

絲打分享下邊到睇 搵唔到好醫生

我早幾個月都爛面食左兩三個月抗生素+醫生開嘅成set skincare而家好左9成 個醫生好好架我幾年前爛過一次都係睇佢好 如果絲打你想轉醫生我再講名喇

快d去呀！

唔搽嘴影上黎啦
只係畫係手到
左邊係畫左一層 右邊係厚搽

啱啱經過mac問嗰個ba有冇smoked almond同brick dust 本身猶豫咗好耐跟住佢話smoked almond 得番一千零一支好搶手即刻買咗先 個人認為兩隻顏色都好秋冬 但係一個就偏紅一個就偏啡 遲啲買埋brick dust

我之前問過 佢話brick dust下個月先出 之後尋日就買左smoke almond (係希慎下面間免稅店 仲有好多貨) 今日屎忽痕入去就見到brick dust 2日2枝mac 今個月再買唇膏就斬手指

Wa diu多謝絲打報料
聽日狗衝

name plz

岩岩去左買

好多人買

不行了
我要買!!!!
楊絲想問你skinfood喺邊買? Gmarket 好似唔見官方網?

我用開中藥藥膏 之前都爛面

有無爽膚水好推介

請問點去 我去做美容個度淨係幫我針清 搞到損哂 之後第二日已經又再生番 我係淨係生在額頭

我向gmar啲私人賣家嗰度買架，skinfood向gmar無official

好L想要
個包裝 塊鏡

我都係一開就見呢個 勁靚

隻色好好睇阿真係

我想問點樣係韓國化妝品官網訂野
諗住寄去集運到一次過送曬黎
有d gmar無 但係官網又全部韓文
payment method又靜係得naver/kakao
想買件衫都難

絲打好好人呀
可惜⋯人在外國

呢度有冇外國絲
係英國想買日韓make up除咗食運費係咪冇其他方法架喇

英國邊到？
London有P2bus

其實可能叫親戚/friend係香港買完寄俾你仲平

Skinfood plum mellow glow lip lacquer #01

用左幾日，發現佢係有好神奇嘅凍膜效果
等佢乾曬後，係會形成一層薄薄嘅啫哩膜
又軟又令
如果唔食剩飲水嗰種令令係可以有咁耐last咁耐
好正
冬天用呢種色同質感嘅lip product比我感覺係refreshing過matte
我反而春夏鍾意matte秋冬鍾意水潤啵啵嘴

啵勁你地

試左幾隻粉底之後都係決定回購double wear

E家諗緊個base 轉cdp黑色長身個支定cover mark 有支保濕控油base 好

之前用lm普通保濕個支 有冇絲打比d意見

混油肌

中意用lm保濕

係gmarket 買左千幾蚊野 尋晚收到

包下我買左咩先 今次主要都係買skincare 所以化妝品無買咁多

趕時間 所以無試哂 想講下bbia 枝liquid shadow 買左1 2號色 1號色係淨閃 點少少上手已經好閃 鍾意bling bling既絲可以一試 2號係香繽金咁既色都係好閃 質地都幾好推 但會成手都係閃粉

以下係買左既貨size 佢送左好多samples 比我 係海量 左邊綠色果2盒係買green box既 係hanyul 既艾草系列 右邊啡色係 optimising serum 但其實係洗完臉之後用 用左2次 佢吸收得好快 連帶之後d skincare 都吸收得快d 第2朝起身都唔算乾 重點係佢無咩香味 朝早用佢 平時鼻旁2邊摸落都鞋鞋地 但用左之後無咁鞋 上妝都貼d 我好似變左打手咁 不過呢枝野韓牌黎講都算貴 用哂coupons 都要3舊水 不過佢送左半枝full size既sample比我 用多排先再包詳細d

但都想講下千其唔好係gmarket 買衫鞋袋 買左2件衫 打開都係made in china 同d料同我係淘寶買返黎既差唔多

我都覺
係貪佢d款唔係淘寶款 唔洗驚周街撞
不過其實好多款都好柒 買唔落手

唔好諗住靠醫美搞掂, 你而家要醫番好塊面先呀
首先要戒晒化妝同護膚, 如果好乾可以薄搽vaseline
之後睇中醫慢慢調理啦, 或者睇絲打介紹既皮膚科醫生都得
我早幾年嚴重敏感爛到出水都係靠中醫醫番好, 之後再自己戒口
希望你都可以快d好番, 爛面真係邊到都唔想去

絲打想問下呢個眼影伙新出定舊既?
因為我係etude house官網都見唔到佢

我有次salon染完髮 額邊(即係髮線) 同後頸都有生呢D 粒粒
應該係d 染髮劑 high 左落去 條友又冇整走
之後去睇醫生 佢開左d 抗敏感藥俾我 食左一排就冇左lu

Gelgel地果個？

Brick dust bought
但cwb 個ba very very west
Ifc mac仲未有brick dust

係。。。
成枝香水咁揸上面
Longlasting過香水
我比我男朋友算
叫佢下次要香噴噴嗰陣當香水膏揸
因為香得恐怖地濃我完全感受唔到佢嘅功效
剩係用完香到個人癡癡地線咁

Photo from ptt
Hourglass 2017 christmas palettes
一個字
悶

有冇絲打用過哂mufe hd pressed powder
新舊款
盒舊款就用完 諗緊回唔回購
定有冇絲打有其他好介紹

推

手上有枝618想原價轉讓，全新未拆，只要84蚊加運費，有冇人想要啊

想要呀 tg: sumooo

Mac 無色差 #brick dust

薄擦

厚塗

我戀愛鳥

係勁有氣質嘅顏色
必入 嘩屌好想買返十枝八枝囤住

比我打多陣飛機先

包膠下最近買既COVERMARK Flawless fit，之前朗豪坊做roadshow仲有個mini碎粉送，好靚超級好J! 之前兩登都有絲打包膠過呢隻粉，評語好兩極化，話哂都唔係平，諗左成年先決定買，所以我都想提提大家，一念天堂，一念地獄: 油雞勿試!
我係乾肌有深黑眼圈同黑班問題，大部份女人對粉底的要求越來越高，擁有多功能就更好 呢個粉底係膏狀，遮瑕度好好，遮哂我啲班，暗啞皮膚，上完妝淨係覺得皮膚好靚，有光澤感但唔算重妝感。粉盒是深紫色鏡面, 感覺幾高貴，粉底是補充裝，方便更換。呢個粉底有八色, 而BA 幫我揀選了FN20 自然色~ 粉底個質感都好神奇，望落去係膏狀，但係一用手指去接觸就會即刻變左做液體狀，好容易推開。粉盒容易開合, 一按就可以打開~而粉盒設計十分實用, 將補充裝粉底放入就可以啦，粉底係連蓋補充裝，可以阻隔灰塵同唔會令個粉底變乾。設計非常貼心，粉盒內附有粉樸，質感軟軟棉棉

上妝之後是咁的

乾唔乾？

好潤

尋晚買

我今日試完上嘴都想買定多支囤

係lipstick?

上面支mac幾錢支？
未買過mac 燒到了

$195
但真係難得我覺得值嘅一枝
上手試下再smudge開
同可以叫佢比你上嘴試下先

上嘴真係不得了

真係一試上嘴
明明試上手嗰陣我係無感

因為買兩枝七折，多左支618全新有無人要 原價出

想問呢隻canmake素顏粉係咪完全唔洗落妝？
佢寫到好似ettusais 隻護膚粉咁但上手又有閃粉

絲打 我同你一樣
都係爛臉
我塊臉就算無暗瘡都好好好紅
唔化妝完全唔敢出塊見人
睇皮膚科已經睇左好多年
唔覺得可以醫到

報告:旺角68附近sasa有大量618不過冇tester

絲打
真係每日都想死

唔該絲打 一陣去買

呢間野貴唔貴 冇咩錢

我依家其實唔係好多暗瘡 但有好多紅印唔退加上敏感一紅就好猙獰 中藥有冇得救？

多謝你呀絲打
化妝我真係戒唔到 日日帶口罩出街係咁比人問 同埋帶口罩好辛苦
有啲咩野食要戒口？我啲飲食習慣都幾差下其實

終於買到618
多謝琴日屯門絲打報料
買兩支仲要7折 $76.5一支勁抵
岩岩試上嘴立即狂J自己
本身以為自己唇色深 搽出黎效果唔靚
點知

你有冇搽過類固醇？

我用黎做定妝，佢係無閃粉架
暫時係超愛用中
但夜晚剩用就無試過
用佢黎定妝係無敵，又柔焦又唔乾又薄

Sor 精算師

有無絲打用過萬秀雷敦d mask
爆緊瘡想用佢嘅茶樹mask

請問絲打 屯門既咩位置發現 因為我過兩日都去果邊 同埋見唔見619 我想要佢多D呀

下 唔係全球滿USD 50 免運？

好吸引，我仲諗緊買佢定雪肌精 (要250蚊)

兩日sick leave無野做
swatch哂所有眼影

係紙度試色好似唔係好準
有幾隻紅色眼影都變左紅啡

Tint有咩方法可以落得好乾淨？唔查潤唇膏查tint好難落 查左潤唇膏先查又好易甩 尋晚gm一到左屎忽痕就咁試 落左5分鐘先好似落完 今朝起身個咀咀紅當當

乾肌想買粉底
究竟買covermark草本好啲定係rmk cream foundation 好啲
諗左好耐都唔知買邉個好

我沙漠肌rmk creamy fdt 略乾同顯皮膚差 同rmk啲色好似偏黃

屯市loreal專門店
佢得618有貨，619未有~

太長唔quote
前幾日我都去左睇皮膚科醫生
佢話熱量高嘅食物就會刺激暗瘡
全脂奶 蛋黃 炸野 甜品 辣 等等 咩都唔食得咁濟
我自己就戒埋牛 海鮮 中醫角度係毒
呢排爆到勁先戒 遲d 好返都會食 唯有盡量食少啲

Sorry 點解會一次出4個回覆

之前見有絲分享bare pro 新出個隻粉底液話幾好
但試左2次都覺得好厚粉

但我又見d人讚佢又薄又高遮瑕

到底係ba問題 定佢真係咁厚 定係我塊面問題

有冇邊枝平平地嘅遮瑕膏可以遮暗瘡印?
巴打我乜都唔識 謝謝!

aritaum官網有半價
mono eyes 大約$20粒 仲有新色
另外想問下大家如果乾肌 粉底用all day lasting定full cover好

韓國牌子通常有出tint remover 專係for卸tint
我自己就用開missha

我都想買RMK呀！！
中性皮膚 有無邊款有絲打推薦呀？

草本

準備買草本做秋冬粉底

諗緊make up for ever water blend定係mac next to nth好
有冇絲打用過

等我gm搵下先 唔該絲打

絲打 你邊間 mac 買架
我頭先係 cwb Sogo 條 ba 話香港冇岀喎

Timesquare mtr exit嗰間mac呀
妖mac 今次勁唔一致 我去左ifc mac都話無
好才呢度絲打報左料

推
想知有冇多d絲打用過

Thanks 我去番個間買
冇貨 同 冇岀 係兩回事囉
Send 個 mail 去 mac complaint 下先 雖則佢地係美國都岀名西

竟然冇619
不過呢支crossover 好似幾靚

係tax
唉灰左

謝過絲打 去左附近sasa睇下 618 619好大個窿呀

唔係大城市
不過近man Birmingham

用緊next to nth，真係裸妝感，所以唔好expect有太多coverage，攞黎偽素顏就一流

想問下skinfood個支Glow Lip Lacquer 1號色同apieu water tint RD03 隻色係咪差唔多？
想買但覺得買兩支又用唔晒好嘥

中藥膏 救左我
介紹過俾frd 佢塊面宜家好靚
可以試下

我用緊fair light neutral,膚色應該正常偏白
IOPE有粒C21, LM tinted moisturizer用porcelain, the saem遮瑕係1.5
希望幫到你

但唔戒化妝你皮膚無辦法真正休息，只會同復原之路越行越遠，忍下啦，好番就點化都得，呢段時間淨係畫眉唇膏防曬好喇

我戒左牛鴨鵝，蝦蟹就一向都唔食，其實戒埋糖就最好，但我戒唔到檸檬茶同可樂
果時睇中醫佢話菠蘿包呀細鱗魚都唔食得，次次覆診比佢知我食違禁品都會比佢鬧

眼影好抵
有冇人買 想夾
Btw好少聽乾肌用佢d foundation

請問係邊到有得買 我塊面都長期紅紅地咁

我都想知 乾肌但呢排額頭爆晒瘡

我都想知 有無圖

新界西絲打可以去一去元朗yoho到睇上次去話仲有好多貨 元朗mac啲ba真係好nice

好燒呀
Vshitty d ba西西地

我都想知呀 敏感用唔用得

沙田九龍塘Waston's / SASA 都無618 619

推 有冇絲打試過

就黎要去警局尋唇膏 其實連623都冇埋

Fb見到有呢set

想問下bm粉底好唔好用 (混乾）

好多間連loreal個架都無
搵死我

上面有絲打講過去櫃試好厚粉
仲有好耐之前有個絲打話好一般

bm 最多人推始終都係blemish remedy
佢啲唇膏胭脂好似一直都冇乜人講
睇過chinchin ig 有張相影上嘴
啲色食曬唇紋

我都覺得blemish remedy 好用 由其有暗瘡時
真係有消炎作用
生緊暗瘡時必用
其他時間用返Liquid foundation

還可以啦只係冇元朗嗰邊咁熱情 我明明淨係買咗2-3次嘢 我今次返去搵唇膏佢都記得我呢啲咪customer service

屯市專門店買左618
試左好多支上咀
真係好潤 仲有7拆真係抵到

我問絲打如果粉底上面明顯唔岩色，白左好多，你地會點處理支粉底 有冇其他方法用返

想問至岩

我會搵其他色既溝一溝

仲有咩色推介?
我個陣淨係一支箭買左兩支618 無試埋其他

絲打們 點搵到多歐美牌子化妝品既樓上鋪？
Dudes_hk呢d呢

623都好靚 本身剩係諗住買619
手多試埋623唔洗諗即刻買埋

近排好乾有咩岩敏感肌既cream推介？

利申:用緊avene支水+muji化妝水+bicelle b5精華都係乾

係咪有埋mamonde？係嘅我夾埋

已被燒skinfood lip and cheek
諗緊屌佢定屌canmake胭脂好

幾時

想買枝定妝噴霧
Mac fix+係咪冇咩用

Why not both 咁平

我附近sasa有成4，5枝618,619喎

定係我睇錯系列

physiogel

頭先係mk moko買左brick dust
本身諗住搵代購
點知仲貴過hk買

之前聽有絲講過用fancl卸妝會爆粒粒
我諗我最近都係呢個原因
都係用翻卸妝gel算

Mk 西洋菜街個間都有

我去the one 問
佢話mac無出呢隻色

今日去個陣黑色頭髮空氣瀏海個個BA好西 不過另一個金色頭髮嘅就幾好